<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alcoholism-type-2 on Viva Plus</title>
    <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/</link>
    <description>Recent content in Alcoholism-type-2 on Viva Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну в хлопців просто золоті руки й світла голова, мене капали&#xA;Олексій та Владислав, буквально за декілька сеансів я наче заново&#xA;народився, до цього пив більше 3х тижнів, не міг зупинитись, дуже&#xA;радий що знайшов саме цих спеціалістів, всім рекомендую&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В течение нескольких лет я злоупотреблял алкоголь, что привело к&#xA;увольнению с работы и вызвало у меня мысли о суициде. Понимая, что&#xA;такой образ жизни неприемлем, я обратился за помощью в клинику&#xA;&amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo;. Здесь я смог преодолеть свою зависимость от спиртного&#xA;благодаря заботливым и опытным врачам, а также эффективной системе&#xA;лечения. Спустя более года я полностью избавился от желания&#xA;употреблять алкоголь, и теперь моя жизнь вернулась в норму. Я даже&#xA;не приближаюсь к спиртному! Благодарю врачей клиники &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; за их&#xA;помощь и заботу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я обращался за помощью в различные клиники, пытаясь избавиться от&#xA;своей зависимости от алкоголя, но без особых успехов. Никак не мог&#xA;справиться с желанием прибегнуть к бутылке, пока друг не посоветовал&#xA;мне обратиться в центр &amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo;. Я записался на прием и был&#xA;поражен заботливым отношением к пациентам. Уже прошло два года, и&#xA;теперь я смотрю на алкоголь с абсолютной равнодушием, активно&#xA;занимаюсь спортом и улучшил отношения в семье. Благодаря центру&#xA;&amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo; моя жизнь была спасена от алкогольной зависимости!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить свою благодарность врачам из центра алкоголизма&#xA;&amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; за то, что они буквально спасли мою жизнь. В течение&#xA;последнего года я сильно увлекался питьем, и все это привело к&#xA;катастрофическим последствиям. Хотя я ходил на терапевтические&#xA;сеансы, но безрезультатно. Тогда я нашел адрес клиники &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; в&#xA;интернете, изучил отзывы и информацию о центре, и записался на&#xA;прием. Там мне сразу предложили методику лечения, которая помогла не&#xA;только справиться с физической ломкой, но и психической зависимостью&#xA;от алкоголя. Не буду распространяться, скажу только одно - после&#xA;пребывания в этой клинике я стал другим человеком, и навсегда забыл,&#xA;что такое привкус алкоголя. Больше меня не тянет на это! Я искренне&#xA;верю, что в центре &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; трудятся настоящие целители душ!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;После сложного развода мой сын начал подавлять свою обиду и горе&#xA;употреблением алкоголя. Он старался скрывать это от меня, но я, как&#xA;мать, почувствовала, что что-то не так. В конечном итоге, ситуация&#xA;стала критической. Моя знакомая посоветовала мне обратиться в&#xA;клинику &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo;. Я была приятно удивлена их работой! Они помогли&#xA;сыну преодолеть очередной период злоупотребления алкоголем, и с тех&#xA;пор прошел уже более года, и он совсем не пьет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодаря вашей помощи, моя семья была спасена. Я с трудом&#xA;уговорила мужа начать лечение, и последний каплей был пьяное ДТП. К&#xA;счастью, в аварии никто не пострадал, но это был для него сигнал к&#xA;действию. Он наконец согласился пройти курс лечения на дому, в&#xA;стационар не хотел ложиться. Лечение было трудным, и были моменты,&#xA;когда срыв был настолько близок, но благодаря вашему центру Амбрелла&#xA;мы справились с этим.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Для меня эта клиника стала настоящим спасением! Долгое время я&#xA;упорно отказывался от лечения, уверен был, что со мной все в&#xA;порядке. Но к счастью, семья уговорила меня попробовать. И сегодня я&#xA;чувствую себя невероятно счастливым, осознавая, что мне абсолютно не&#xA;нужен алкоголь. Огромное спасибо за помощь и поддержку, которые я&#xA;получил здесь! Я благодарен вам за новую возможность жить&#xA;полноценной и счастливой жизнью!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviewslocal/alcoholism-type-2/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Выражаю благодарность ребятам, которые оказали мне помощь и не&#xA;отвернулись. Уже 10 месяцев я остаюсь чистой. Благодарю за то, что&#xA;помогли найти новый путь в моей жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
