<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лікування алкоголізму on Viva Plus</title>
    <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/</link>
    <description>Recent content in Лікування алкоголізму on Viva Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk-UA</language>
    <atom:link href="https://umbrellaplus.github.io/uk/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Виведення із запою</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вивід-із-запою--виведення-з-алкогольної-інтоксикації&#34;&gt;Вивід із запою – Виведення з алкогольної інтоксикації&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запій&lt;/strong&gt; – це не просто тривале вживання алкоголю, а серйозний, загрозливий для життя стан, що являє собою замкнене коло з гострої інтоксикації та виснажливого абстинентного синдрому. У цьому стані людина повністю втрачає контроль над собою і не може припинити прийом спиртного, адже нова доза алкоголю тимчасово знімає важкі симптоми «ломки», викликані попереднім вживанням. Це призводить до критичного, руйнівного навантаження на всі системи організму: серце, печінку, мозок і нервову систему.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Виведення із запою вдома</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;виведення-із-запою-вдома&#34;&gt;Виведення із запою вдома&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запій&lt;/strong&gt; – це не просто сильне похмілля, а гострий і небезпечний для життя стан, що є фазою алкогольної залежності. У цей період людина втрачає контроль над собою і вживає спиртне безперервно протягом двох діб і більше. Організм перебуває у стані тяжкої інтоксикації, а продукти розпаду етилового спирту (передусім ацетальдегід) отруюють усі внутрішні органи і системи. Тривалий вплив токсинів і різке припинення прийому алкоголю без медичного супроводу може спровокувати критичні, фатальні ускладнення.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Екстрений виклик нарколога додому</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/narkolog-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/narkolog-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;нарколог--це&#34;&gt;Нарколог — це&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – Ваш професійний помічник у боротьбі із залежністю. &lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – це не просто лікар, це висококваліфікований спеціаліст із вищою медичною освітою, чия робота є критично важливою у ситуаціях, що загрожують життю та здоров’ю пацієнта. Нарколог спеціалізується на діагностиці, лікуванні та профілактиці всіх видів залежностей — алкогольної, наркотичної, токсикоманії. Його унікальні знання знаходяться на перетині психіатрії та терапії, що дозволяє комплексно підходити до проблеми. Компетенція нарколога виходить далеко за межі простого медикаментозного лікування, охоплюючи чотири ключові напрями:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму Лазером</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-лазером&#34;&gt;Кодування від Алкоголізму Лазером&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;У пошуках немедикаментозних рішень для лікування алкогольної залежності багато хто звертає увагу на кодування від алкоголізму лазером (лазерна рефлексотерапія). Цей метод заснований на впливі &lt;strong&gt;низькоінтенсивного лазерного випромінювання (НІЛІ)&lt;/strong&gt; на певні біологічно активні точки тіла. Хоча він має свою історію, його ефективність у класичній наркології часто викликає суперечки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-кодування-від-алкоголізму-лазером&#34;&gt;Що таке кодування від алкоголізму лазером?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лазерне кодування — це метод фізіотерапії.&lt;/strong&gt; Теорія полягає в тому, що низькоінтенсивне лазерне випромінювання, спрямоване на біологічно активні точки (аналогічні точкам акупунктури), допомагає нормалізувати роботу центральної нервової системи, знизити рівень тривожності та зменшити патологічну тягу до алкоголю. Процедура зазвичай триває &lt;strong&gt;від 20 до 40 хвилин&lt;/strong&gt; і може проводитися курсом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму таблетками</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-tabletki-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-tabletki-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-таблетками&#34;&gt;Кодування від Алкоголізму Таблетками&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодування від алкоголізму – це комплекс заходів, спрямованих на формування стійкої відрази або байдужості до спиртного.&lt;/strong&gt; Серед медикаментозних методів особливе місце займає таблетоване кодування, засноване на препаратах, що містять Дисульфірам або його аналоги. Цей метод є одним із найбільш доступних і часто використовується на початкових етапах лікування.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;таблетки-тетурам-при-лікуванні-алкоголізму&#34;&gt;Таблетки Тетурам при лікуванні алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Тетурам є класичним представником препаратів на основі Дисульфіраму. Його дія спрямована на блокування ферменту ацетальдегіддегідрогенази в печінці.&#xA;&lt;strong&gt;-Механізм дії:&lt;/strong&gt; Якщо пацієнт приймає алкоголь під час прийому Тетураму, токсичний ацетальдегід не нейтралізується і накопичується в крові, викликаючи вкрай тяжку реакцію отруєння (дисульфірам-етанолову реакцію).&#xA;&lt;strong&gt;-Застосування:&lt;/strong&gt; Тетурам приймається перорально (всередину) за індивідуально призначеною схемою.&#xA;&lt;strong&gt;Особливість:&lt;/strong&gt; Ефективність Тетураму повністю залежить від самодисципліни пацієнта. Якщо людина припинить прийом таблеток, захисний бар’єр зникне.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму уколом Дисульфірам</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-уколом-дисульфірам&#34;&gt;Кодування від алкоголізму уколом дисульфірам&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна залежність (алкоголізм)&lt;/strong&gt; — це не слабкість характеру, а прогресуюче, хронічне захворювання, що уражає фізичне та психічне здоров’я людини, а також руйнує її соціальне життя. Успішне подолання залежності потребує комплексного, багатоетапного і, головне, ефективного лікування.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Серед методів медикаментозної підтримки одним із найбільш перевірених, надійних і широко застосовуваних у наркологічній практиці є &lt;strong&gt;кодування від алкоголізму уколом Дисульфірам.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;як-працює-кодування-уколом-дисульфірам&#34;&gt;Як працює кодування уколом Дисульфірам?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Терапевтичний ефект Дисульфіраму ґрунтується на його специфічному впливі на обмін етилового спирту (етанолу)&lt;/strong&gt; в організмі людини. Препарат блокує фермент ацетальдегіддегідрогеназу, який відповідає за розщеплення ацетальдегіду — токсичного продукту розпаду алкоголю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму уколом Еспераль</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-уколом-еспераль-рішення-що-веде-до-свободи&#34;&gt;Кодування від алкоголізму уколом Еспераль: Рішення, що веде до свободи&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодування від алкоголізму з використанням уколу Еспераль&lt;/strong&gt; – сучасна методика, яка дозволяє радикально змінити ставлення пацієнта до алкоголю та забезпечити тривалий період тверезості. У клініці UmbrellaPlus застосовується інноваційний підхід, що поєднує медикаментозний вплив і психологічну підтримку, що робить цей метод надійним рішенням у боротьбі з алкогольної залежністю. Ми детально розглянемо, як працює цей метод, його переваги та чому саме &lt;strong&gt;UmbrellaPlus є найкращим вибором для лікування.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму: Краплі Мідзо</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kapli-midzo-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kapli-midzo-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-створення-тверезого-барєра&#34;&gt;Кодування від алкоголізму: створення «тверезого бар’єра»&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Боротьба з алкогольної залежністю потребує комплексного підходу. Важливо не лише працювати над психологічними аспектами, а й створювати фізіологічні бар’єри, що перешкоджають зриву. &lt;strong&gt;Краплі Мідзо (Midzo)&lt;/strong&gt; — це сучасний метод медикаментозного кодування, заснований на дії ціанаміду. Препарат формує умовно-рефлекторну відразу до алкоголю, допомагаючи пацієнту зберігати тверезість і створювати основу для успішної реабілітації.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;механізм-дії-крапель-мідзо-ціанамід&#34;&gt;Механізм дії крапель Мідзо (Ціанамід)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Діюча речовина крапель Мідзо — ціанамід&lt;/strong&gt; — блокує фермент ацетальдегіддегідрогеназу в печінці, необхідний для переробки токсичного продукту розпаду алкоголю — ацетальдегіду. При вживанні навіть невеликої кількості алкоголю ацетальдегід накопичується, викликаючи неприємні симптоми: припливи крові до обличчя і шиї, прискорене серцебиття, пульсацію в голові, задишку, нудоту і блювання. Ця реакція формує стійку умовно-рефлекторну відразу до смаку та запаху алкоголю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування за методом Довженка</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovanie-po-dovgenko-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kodirovanie-po-dovgenko-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-за-методом-довженка&#34;&gt;Кодування від алкоголізму за методом Довженка&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодування за методом Довженка&lt;/strong&gt; представляє собою одну з найвідоміших і перевірених часом психотерапевтичних методик, розроблену заслуженим лікарем-наркологом Олександром Романовичем Довженком у 80-х роках минулого століття. Цей метод офіційно визнаний і широко застосовується в наркологічній практиці як в Україні, так і за її межами. На відміну від хімічних методів лікування (таких як імплантація Дисульфіраму), кодування Довженка є психологічним і не потребує введення медикаментів в організм.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Консультація нарколога</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/konsultacia-narkologa-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/konsultacia-narkologa-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;консультація-нарколога&#34;&gt;Консультація нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Консультація нарколога необхідна,&lt;/strong&gt; коли вживання психоактивних речовин (алкоголь, наркотики, ліки) починає негативно впливати на фізичне та психічне здоров’я, соціальне життя та професійну діяльність людини. Звернення до спеціаліста потрібно, якщо ви або ваш близький стикаєтесь із такими проблемами:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Втрата контролю:&lt;/strong&gt; неможливість зупинитися після початку вживання або різке збільшення доз.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Абстинентний синдром (ломка/похмілля):&lt;/strong&gt; поява тяжкого фізичного та психічного дискомфорту при припиненні прийому речовини, який полегшується новою дозою.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Запої:&lt;/strong&gt; тривале, безперервне вживання алкоголю понад добу.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Розвиток толерантності:&lt;/strong&gt; необхідність приймати все більші дози для досягнення попереднього ефекту.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Психологічні проблеми:&lt;/strong&gt; сильна тривога, депресія, агресія, безсоння, прямо пов’язані з вживанням або спробами кинути.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;як-проходить-прийом-нарколога&#34;&gt;Як проходить прийом нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Прийом у нарколога&lt;/strong&gt; – це конфіденційна та довірлива бесіда, яка проходить у кілька етапів:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапельниця від алкоголю</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-швидке-та-безпечне-повернення-до-тверезості&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю: Швидке та безпечне повернення до тверезості&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Крапельниця від алкоголю&lt;/strong&gt; — це набагато більше, ніж просто інфузія фізіологічного розчину; це комплексна, науково обґрунтована медична процедура, що є основою екстреної наркологічної допомоги. Її ключове завдання — екстрена детоксикація організму, спрямована на максимально швидке та безпечне виведення токсичних продуктів розпаду етанолу, насамперед ацетальдегіду, який і викликає тяжке отруєння.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Окрім очищення, крапельниця критично важлива для &lt;strong&gt;купірування абстинентного синдрому (похмілля або ломки).&lt;/strong&gt; Вона не лише знімає фізичні муки — нудоту, тремор, головний біль, але й відновлює життєво важливі функції, які були порушені тривалим прийомом алкоголю: нормалізує водно-електролітний баланс, стабілізує артеріальний тиск і захищає виснажені органи, такі як серце та печінка.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапельниця від алкоголю вдома</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-вдома&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю вдома&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Крапельниця від алкоголю вдома&lt;/strong&gt; — це сучасний, безпечний та ефективний спосіб швидкої детоксикації організму. Процедура допомагає м’яко вивести токсини, відновити водно-сольовий баланс і стабілізувати загальний стан після запою або алкогольної інтоксикації. Такий формат лікування дозволяє уникнути госпіталізації, зберегти звичний комфорт і почати відновлення вже в домашніх умовах — під контролем досвідчених фахівців. Працюємо цілодобово. Конфіденційно. З турботою про ваше здоров’я!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-вдома--як-це-відбувається&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю вдома – як це відбувається…&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Процедура детоксикації вдома&lt;/strong&gt; — це швидкий, конфіденційний та комфортний спосіб стабілізувати стан при гострій алкогольній інтоксикації або виході з запою. Весь процес проходить під контролем досвідченого лікаря-нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування алкоголізму</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-alkogolizma-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-alkogolizma-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-алкоголізму&#34;&gt;Лікування алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм — це хронічне,&lt;/strong&gt; прогресуюче захворювання, яке потребує професійного, комплексного та своєчасного лікування. Це не просто шкідлива звичка, а тяжка хімічна залежність, що руйнує фізичне здоров’я, психіку та соціальні зв’язки людини. У &lt;strong&gt;медичній службі UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; ми пропонуємо сучасні та анонімні програми лікування алкоголізму — від детоксикації до повної реабілітації, щоб повернути пацієнта до повноцінного та тверезого життя.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;ознаки-алкоголізму-коли-потрібна-допомога&#34;&gt;Ознаки алкоголізму: Коли потрібна допомога?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;На ранніх стадіях алкогольна залежність&lt;/strong&gt; часто залишається непоміченою або свідомо заперечується самою людиною чи її оточенням. Часте вживання виправдовується зовнішніми факторами: &lt;strong&gt;«Я просто знімаю стрес», «Мені потрібно розслабитися після важкого дня» або «Це просто втома».&lt;/strong&gt; Однак у міру розвитку захворювання з’являються чіткі та тривожні ознаки алкоголізму, які свідчать про стійку втрату контролю та формування глибокої фізичної й психологічної залежності:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування алкоголізму у військових</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-alkogolizma-voenim-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-alkogolizma-voenim-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;анонімне-лікування-алкоголізму-у-військових&#34;&gt;Анонімне лікування алкоголізму у військових&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Військова служба,&lt;/strong&gt; особливо участь у бойових діях, є джерелом колосального стресу, бойових травм та психологічних потрясінь. Часто військовослужбовці, ветерани та учасники бойових дій намагаються впоратися з наслідками ПТСР (посттравматичного стресового розладу), тривогою, безсонням та почуттям провини, використовуючи алкоголь як &lt;strong&gt;&amp;ldquo;самолікування&amp;rdquo;.&lt;/strong&gt; Це призводить до швидкого розвитку алкогольної залежності, яка потребує спеціалізованого та, головне, анонімного лікування. Визнання проблеми та пошук допомоги — це акт мужності, гідний поваги та підтримки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування жіночого алкоголізму</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-жіночого-алкоголізму&#34;&gt;Лікування жіночого алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жіночий алкоголізм — це серйозна і, на жаль, швидко прогресуюча форма залежності, що потребує негайного та спеціалізованого лікування.&lt;/strong&gt; Через фізіологічні особливості та високий рівень стигматизації жінки часто довше приховують свою проблему, що призводить до тяжчих наслідків для здоров’я. В &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; ми пропонуємо комплексний, анонімний і гуманний підхід, який враховує всі особливості жіночої психіки та фізіології.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-жіночий-алкоголізм&#34;&gt;Що таке жіночий алкоголізм?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жіночий алкоголізм&lt;/strong&gt; — це патологічна залежність від етанолу у жінок, що характеризується швидшим формуванням, злоякісним перебігом і тяжкими фізіологічними та психологічними наслідками порівняно з чоловічим алкоголізмом.&#xA;&lt;strong&gt;Швидкий розвиток:&lt;/strong&gt; Жіночий організм (через меншу масу тіла та менший вміст ферменту алкогольдегідрогенази) швидше накопичує токсини. Залежність може сформуватися всього за 1–3 роки регулярного вживання, тоді як у чоловіків цей процес часто триває 5–10 років.&#xA;&lt;strong&gt;Тяжкі наслідки:&lt;/strong&gt; Через меншу масу печінки внутрішні органи жінки уражаються швидше й сильніше.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування пивного алкоголізму</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-пивного-алкоголізму&#34;&gt;Лікування пивного алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивний алкоголізм — одна з найпоширеніших і найпідступніших форм залежності.&lt;/strong&gt; Через удавану нешкідливість пива та його популярність у повсякденному житті багато хто не помічає, як регулярне вживання перетворюється на стійку звичку, а згодом — на справжню хворобу. Пивний алкоголізм розвивається повільно, але неминуче призводить до руйнування здоров’я, зниження інтелекту, проблем у сім’ї та на роботі.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медична служба UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; пропонує професійне лікування пивного алкоголізму з гарантією конфіденційності. Ми допомагаємо пацієнтам пройти всі етапи — від детоксикації та стабілізації стану до кодування й психотерапевтичної реабілітації.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Підшивка від алкоголізму</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/podshivka-ot-alkogolia-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/podshivka-ot-alkogolia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;підшивка-від-алкоголізму-що-таке-підшивка-від-алкоголю&#34;&gt;Підшивка від алкоголізму: Що таке підшивка від алкоголю?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Підшивка від алкоголю&lt;/strong&gt; — це один із найпоширеніших і ефективних методів медикаментозного кодування, який використовується в наркології для лікування хронічного алкоголізму. Суть методу полягає у введенні під шкіру пацієнта (найчастіше в область лопатки або сідниці) спеціального препарату пролонгованої дії у формі капсули або гелю. Препарат повільно вивільняється у кровотік, створюючи постійну концентрацію активної речовини в організмі. Це втручання має бути строго добровільним і проходити анонімно під контролем кваліфікованого нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Реабілітація Алкозалежних</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/reabilitacia-alkozavisimih-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/uk/services/reabilitacia-alkozavisimih-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;реабілітація-алкозалежних-комплексний-шлях-до-довготривалої-тверезості&#34;&gt;Реабілітація Алкозалежних: Комплексний Шлях до Довготривалої Тверезості&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна залежність — це хронічне,&lt;/strong&gt; прогресуюче й смертельне захворювання, яке зачіпає всі сфери життя людини: фізичне здоров’я, психіку, соціальні зв’язки та духовний стан. Виведення із запою та детоксикація є лише першими, екстреними кроками. Справжнє, довготривале одужання починається з реабілітації — тривалого й глибокого психосоціального процесу, спрямованого на повну зміну особистості та способу життя пацієнта.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чому-детоксикації-недостатньо&#34;&gt;Чому Детоксикації Недостатньо?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медичне лікування алкоголізму&lt;/strong&gt; (детоксикація, купірування абстинентного синдрому, кодування) усуває лише фізичну залежність і її гострі прояви. Воно очищає тіло від токсинів і знімає потяг на рівні фізіології, але залишає недоторканою найнебезпечнішу частину хвороби — психологічну залежність.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
