<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Viva Plus</title>
    <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/</link>
    <description>Recent content in Лiкування залежностей | Umbrella &#43; on Viva Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk-UA</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Чи передається алкоголізм у спадок — думка лікаря-нарколога</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;передається-алкоголізм-у-спадок--думка-лікаря-нарколога&#34;&gt;Передається алкоголізм у спадок — думка лікаря-нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм&lt;/strong&gt; — одна з найбільш обговорюваних і водночас сильно стигматизованих форм залежності в сучасному суспільстві. Незважаючи на широке поширення проблеми, навколо неї досі існує безліч помилкових уявлень, страхів і спрощених уявлень. Особливо часто людей хвилює питання спадковості: &lt;strong&gt;чи передається алкогольна залежність від батьків до дітей&lt;/strong&gt; і чи означає наявність питущих родичів неминучу долю для наступних поколінь. Це питання має не тільки медичне, а й глибоке психологічне та соціальне значення, оскільки безпосередньо впливає на самооцінку людини, її життєві установки та ставлення до власного майбутнього.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкоголізм вихідного дня</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi-ua/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкоголізм-вихідного-дня-що-якщо-відпочинок-стає-проблемою&#34;&gt;Алкоголізм вихідного дня: що якщо «відпочинок» стає проблемою?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм вихідного дня&lt;/strong&gt; — один із найнепомітніших, але небезпечних форматів формування алкогольної залежності. Багато хто вважає, що якщо випивають лише по п’ятницях, суботах чи під час сезонних свят, то це не проблема. «Я ж не п’ю щодня», — кажуть люди, які навіть не підозрюють, що їхня звичка вже давно перейшла межу звичайного відпочинку.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Насправді алкоголізм вихідного дня&lt;/strong&gt; — це систематичне вживання великих доз алкоголю в короткі проміжки часу з метою розслаблення, зняття стресу та «перезавантаження». Це явище входить до групи епізодичного, але інтенсивного пияцтва, яке повільно, але впевнено руйнує здоров’я, психіку, стосунки та соціальне життя людини.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Чоловік алкоголік — що робити?</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;чоловік-алкоголік--що-робити&#34;&gt;Чоловік алкоголік — що робити?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна залежність чоловіка — це не просто шкідлива звичка, а хронічне захворювання,&lt;/strong&gt; яке пронизує всі аспекти сімейного життя і поступово руйнує устої домашнього побуту. Вона впливає на фізичне здоров’я самого чоловіка (хронічна інтоксикація, хвороби печінки, серця, порушення сну та апетиту), на його психіку (депресія, агресія, емоційна нестабільність), а також на стосунки в парі: довіра підірвана, з’являються брехня, сварки, прихованість та конфліктні ситуації. Фінансові наслідки часто виявляються катастрофічними — значні витрати на алкоголь, втрата роботи або зниження працездатності, боргові зобов’язання. &lt;strong&gt;Для дітей це — стресове середовище,&lt;/strong&gt; ризик травм і порушення нормального розвитку; у дружини підвищується рівень тривоги, втоми та почуття провини, що може призвести до емоційного вигорання та проблем зі здоров’ям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольна шизофренія - визначення та поняття</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-шизофренія&#34;&gt;Алкогольна шизофренія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна шизофренія — це один із найтяжчих наслідків хронічного алкоголізму.&lt;/strong&gt; Цей стан характеризується глибокими змінами психіки, порушенням мислення, сприйняття, пам’яті та поведінки. Поступово людина втрачає зв’язок із реальністю, стає підозрілою, агресивною, замкнутою й може становити небезпеку як для себе, так і для оточення.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Виникнення алкогольної шизофренії — не випадковість.&lt;/strong&gt; Багаторічне зловживання спиртним руйнує нервову систему, порушує обмін нейромедіаторів і викликає стійкі зміни в головному мозку. Якщо вчасно не почати лікування, захворювання може призвести до повної деградації особистості та інвалідності.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольна епілепсія</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна епілепсія — це одне з найнебезпечніших неврологічних ускладнень, пов’язаних із тривалим,&lt;/strong&gt; інтенсивним вживанням алкоголю або його різкою відміною. Це стан, за якого судомна активність головного мозку провокується порушенням нейрохімічного балансу. Повторні абстинентні напади свідчать про глибоке ушкодження ЦНС і багаторазово підвищують ризик розвитку хронічної, незалежної від алкоголю епілепсії. Своєчасне розпізнавання та спеціалізоване лікування критично важливі для порятунку життя і запобігання інвалідизації.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Що таке алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Термін &lt;strong&gt;«алкогольна епілепсія»&lt;/strong&gt; охоплює два взаємопов’язані, але клінічно різні явища:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Як швидко позбутися похмілля</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;як-швидко-позбутися-похмілля&#34;&gt;Як швидко позбутися похмілля&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмілля — це болісний стан,&lt;/strong&gt; який виникає після вживання алкоголю й супроводжується головним болем, нудотою, слабкістю, тремтінням, тривожністю та зневодненням. В організмі запускається токсична реакція, через яку людина почувається розбитою та виснаженою. Щоб швидко позбутися похмілля, важливо розуміти, що допомагає у відновленні, а що лише погіршує самопочуття. Нижче — ефективні способи привести себе до норми та поради, коли потрібна медична допомога.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чому-виникає-похмілля-і-що-відбувається-в-організмі&#34;&gt;Чому виникає похмілля і що відбувається в організмі&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основна причина похмілля&lt;/strong&gt; — вплив на організм продукту розпаду етанолу — ацетальдегіду. Він токсичніший за сам алкоголь і створює сильне навантаження на печінку, нервову систему та судини. Що відбувається після вживання алкоголю:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
