<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Umbrella Plus</title>
    <link>/reviewsgoogle/</link>
    <description>Recent content on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <atom:link href="/reviewsgoogle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ilya Stalevich</title>
      <link>/reviewsgoogle/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/reviewsgoogle/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить искреннюю благодарность персоналу больницы за высокий уровень профессионализма и заботы. Я обратился в непростой период жизни и был приятно удивлен качеством оказанной помощи. Врачи оперативно подобрали эффективное лечение, учитывая все мои индивидуальные особенности. Приятно, что здесь не только качественно решают проблемы со здоровьем, но и уделяют внимание общему состоянию пациента, поддерживая на каждом этапе. Особая благодарность медсестрам за их терпение и внимание. Отличное место для восстановления здоровья и возвращения к полноценной жизни!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oleg Bantkovsky</title>
      <link>/reviewsgoogle/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/reviewsgoogle/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Спасибо! Вывели отца из более чем двухнедельного запоя. Приехал молодой специалист, но четко и грамотно разъяснил процедуру лечения, провел беседу с отцом и дал рекомендации на будущее. За 3 дня поставил папу на ноги.&#xA;Сервисом остались довольны.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vova Stashevsky</title>
      <link>/reviewsgoogle/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/reviewsgoogle/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дякую лікарю, який ставив мені крапельницю від інтоксикації. Вже через півгодини відчув облегшення. Якісна робота. Порекомендував товариш, який успішно пройшов процедуру кодування від алкоголізму.&#xA;Дякую. Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вячеслав Семенченко</title>
      <link>/reviewsgoogle/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/reviewsgoogle/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дякую команді Амбрелла! Все швидко, надійно, дієво, доступно по цінах, реально допомагає, високий рівень сервісу. Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Демедюк Алена</title>
      <link>/reviewsgoogle/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/reviewsgoogle/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Чудові професіонали, майстри своєї справи! Обслуговування на вищому рівні. Швидко, доступно, ефективно. Одразу привели брата до ладу! Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Татьяна Котова</title>
      <link>/reviewsgoogle/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/reviewsgoogle/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Один из немногих грамотных врачей ! Сейчас непросто отыскать квалифицированного врача, которому будешь верить! Очень понравилось! Врач внимательный и говорит все по делу! Не боится брать на себя ответственность и принимать решения, от которых другие врачи открещиваются. В грамотности нет сомнений, никогда не делает лишних назначений и обследований, отвечает на все вопросы и поясняет каждый свой шаг, всегда точно определяет проблему. Он достойный доктор и неравнодушный человек, что, к сожалению, в наше время встречается не часто. Всем советую этого доктора.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
