<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Umbrella Plus | Безпечна наркологія on Viva Plus</title>
    <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/</link>
    <description>Recent content in Umbrella Plus | Безпечна наркологія on Viva Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk-UA</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Чи передається алкоголізм у спадок — думка лікаря-нарколога</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;передається-алкоголізм-у-спадок--думка-лікаря-нарколога&#34;&gt;Передається алкоголізм у спадок — думка лікаря-нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм&lt;/strong&gt; — одна з найбільш обговорюваних і водночас сильно стигматизованих форм залежності в сучасному суспільстві. Незважаючи на широке поширення проблеми, навколо неї досі існує безліч помилкових уявлень, страхів і спрощених уявлень. Особливо часто людей хвилює питання спадковості: &lt;strong&gt;чи передається алкогольна залежність від батьків до дітей&lt;/strong&gt; і чи означає наявність питущих родичів неминучу долю для наступних поколінь. Це питання має не тільки медичне, а й глибоке психологічне та соціальне значення, оскільки безпосередньо впливає на самооцінку людини, її життєві установки та ставлення до власного майбутнього.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкоголізм вихідного дня</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi-ua/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкоголізм-вихідного-дня-що-якщо-відпочинок-стає-проблемою&#34;&gt;Алкоголізм вихідного дня: що якщо «відпочинок» стає проблемою?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм вихідного дня&lt;/strong&gt; — один із найнепомітніших, але небезпечних форматів формування алкогольної залежності. Багато хто вважає, що якщо випивають лише по п’ятницях, суботах чи під час сезонних свят, то це не проблема. «Я ж не п’ю щодня», — кажуть люди, які навіть не підозрюють, що їхня звичка вже давно перейшла межу звичайного відпочинку.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Насправді алкоголізм вихідного дня&lt;/strong&gt; — це систематичне вживання великих доз алкоголю в короткі проміжки часу з метою розслаблення, зняття стресу та «перезавантаження». Це явище входить до групи епізодичного, але інтенсивного пияцтва, яке повільно, але впевнено руйнує здоров’я, психіку, стосунки та соціальне життя людини.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Чоловік алкоголік — що робити?</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;чоловік-алкоголік--що-робити&#34;&gt;Чоловік алкоголік — що робити?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна залежність чоловіка — це не просто шкідлива звичка, а хронічне захворювання,&lt;/strong&gt; яке пронизує всі аспекти сімейного життя і поступово руйнує устої домашнього побуту. Вона впливає на фізичне здоров’я самого чоловіка (хронічна інтоксикація, хвороби печінки, серця, порушення сну та апетиту), на його психіку (депресія, агресія, емоційна нестабільність), а також на стосунки в парі: довіра підірвана, з’являються брехня, сварки, прихованість та конфліктні ситуації. Фінансові наслідки часто виявляються катастрофічними — значні витрати на алкоголь, втрата роботи або зниження працездатності, боргові зобов’язання. &lt;strong&gt;Для дітей це — стресове середовище,&lt;/strong&gt; ризик травм і порушення нормального розвитку; у дружини підвищується рівень тривоги, втоми та почуття провини, що може призвести до емоційного вигорання та проблем зі здоров’ям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольна шизофренія - визначення та поняття</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolna-shizofrenia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-шизофренія&#34;&gt;Алкогольна шизофренія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна шизофренія — це один із найтяжчих наслідків хронічного алкоголізму.&lt;/strong&gt; Цей стан характеризується глибокими змінами психіки, порушенням мислення, сприйняття, пам’яті та поведінки. Поступово людина втрачає зв’язок із реальністю, стає підозрілою, агресивною, замкнутою й може становити небезпеку як для себе, так і для оточення.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Виникнення алкогольної шизофренії — не випадковість.&lt;/strong&gt; Багаторічне зловживання спиртним руйнує нервову систему, порушує обмін нейромедіаторів і викликає стійкі зміни в головному мозку. Якщо вчасно не почати лікування, захворювання може призвести до повної деградації особистості та інвалідності.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольна епілепсія</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/alkogolnia-epilepsia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна епілепсія — це одне з найнебезпечніших неврологічних ускладнень, пов’язаних із тривалим,&lt;/strong&gt; інтенсивним вживанням алкоголю або його різкою відміною. Це стан, за якого судомна активність головного мозку провокується порушенням нейрохімічного балансу. Повторні абстинентні напади свідчать про глибоке ушкодження ЦНС і багаторазово підвищують ризик розвитку хронічної, незалежної від алкоголю епілепсії. Своєчасне розпізнавання та спеціалізоване лікування критично важливі для порятунку життя і запобігання інвалідизації.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-алкогольна-епілепсія&#34;&gt;Що таке алкогольна епілепсія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Термін &lt;strong&gt;«алкогольна епілепсія»&lt;/strong&gt; охоплює два взаємопов’язані, але клінічно різні явища:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Як швидко позбутися похмілля</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/blog/kak-hvidko-izbavitsa-ot-pohmilia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;як-швидко-позбутися-похмілля&#34;&gt;Як швидко позбутися похмілля&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмілля — це болісний стан,&lt;/strong&gt; який виникає після вживання алкоголю й супроводжується головним болем, нудотою, слабкістю, тремтінням, тривожністю та зневодненням. В організмі запускається токсична реакція, через яку людина почувається розбитою та виснаженою. Щоб швидко позбутися похмілля, важливо розуміти, що допомагає у відновленні, а що лише погіршує самопочуття. Нижче — ефективні способи привести себе до норми та поради, коли потрібна медична допомога.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чому-виникає-похмілля-і-що-відбувається-в-організмі&#34;&gt;Чому виникає похмілля і що відбувається в організмі&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основна причина похмілля&lt;/strong&gt; — вплив на організм продукту розпаду етанолу — ацетальдегіду. Він токсичніший за сам алкоголь і створює сильне навантаження на печінку, нервову систему та судини. Що відбувається після вживання алкоголю:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/homepage/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/homepage/1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/homepage/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/homepage/2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/homepage/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/homepage/3/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Ilya Stalevich</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить искреннюю благодарность персоналу больницы за высокий уровень профессионализма и заботы. Я обратился в непростой период жизни и был приятно удивлен качеством оказанной помощи. Врачи оперативно подобрали эффективное лечение, учитывая все мои индивидуальные особенности. Приятно, что здесь не только качественно решают проблемы со здоровьем, но и уделяют внимание общему состоянию пациента, поддерживая на каждом этапе. Особая благодарность медсестрам за их терпение и внимание. Отличное место для восстановления здоровья и возвращения к полноценной жизни!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oleg Bantkovsky</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Спасибо! Вывели отца из более чем двухнедельного запоя. Приехал молодой специалист, но четко и грамотно разъяснил процедуру лечения, провел беседу с отцом и дал рекомендации на будущее. За 3 дня поставил папу на ноги.&#xA;Сервисом остались довольны.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vova Stashevsky</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дякую лікарю, який ставив мені крапельницю від інтоксикації. Вже через півгодини відчув облегшення. Якісна робота. Порекомендував товариш, який успішно пройшов процедуру кодування від алкоголізму.&#xA;Дякую. Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Александр</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Решила сделать укол от алкоголизма по рекомендации подруги, которая&#xA;проходила эту процедуру в этом же центре. Я сомневалась, но врачи&#xA;всё объяснили, успокоили. После укола не чувствую тяги к алкоголю,&#xA;хотя раньше сложно было представить день без выпивки. Сейчас&#xA;наслаждаюсь трезвостью, чувствую себя намного лучше.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анастасия Шевченко</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/vitaminy/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/vitaminy/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Прокапали витаминную капельницу, все прошло очень хорошо&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анатолий Сергеевич</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Опытный нарколог Станислав Вячеславович провел кодирование от&#xA;алкоголизма в феврале. Теперь уже почти год прошел, и я не&#xA;употребляю алкоголь. Завтра я собираюсь приехать на закрепление&#xA;результатов, и хочу выразить свою искреннюю благодарность доктору за&#xA;помощь и поддержку в этом нелегком процессе.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Никакими усилиями самостоятельно я не смогла преодолеть запой, и&#xA;наступала ломка, сопровождаемая повышенным давлением и пульсом.&#xA;Тогда я решила обратиться за помощью в клинику. Врачи оказали мне&#xA;неоценимую поддержку! Уже прошел месяц, и я не только не употребляю&#xA;алкоголь, но даже не испытываю к нему желания!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Могу с уверенностью порекомендовать данный центр для тех, кто ищет&#xA;помощь при выводе из запоя. Я неоднократно обращался к ним и могу&#xA;сказать, что цена соответствует качеству услуг. После проведения&#xA;капельницы в клинике, вся тяга к алкоголю проходит, и я чувствую&#xA;себя гораздо лучше. Это действительно эффективный метод, и я&#xA;благодарен клинике за их профессионализм и заботу!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Неоднократно я пытался бросить алкоголь самостоятельно, но каждый&#xA;раз уговаривал себя продолжать. Я сначала ограничивался одной&#xA;бутылкой в день, потом двумя, и в итоге вновь попадал в запой. Но в&#xA;итоге, я смог прекратить употребление алкоголя только после того,&#xA;как обратился в центр Амбрелла и заказал у них услугу вывода из&#xA;запоя. Уже не пью 3 месяца и удалось полностью восстановиться.&#xA;Благодарю врача который меня вел - Алексея Валерьевича.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Здравствуйте! Я хотел бы выразить свою искреннюю благодарность&#xA;клинике за быстрое и профессиональное освобождение моего мужа&#xA;пивного рабства! Ранее у меня уже не было никаких надежд на его&#xA;выздоровление. Однако, благодаря вашим перспективным методам&#xA;лечения, мы теперь идем к полному отказу от алкоголя. Вы дали нам&#xA;новую надежду и оказали неоценимую помощь! Спасибо вам за все!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я долгое время страдал от запоев и не мог справиться с этой&#xA;проблемой. Однако, когда я обратился в этот центр, они быстро&#xA;помогли мне вернуться на ноги, и самое главное - предоставили мне&#xA;возможность не возвращаться к запоям. Уже почти полгода я не&#xA;испытываю запоев! Это для меня настоящее чудо, я никогда не думал,&#xA;что смогу так преодолеть свои проблемы. Большое спасибо центру&#xA;Амбрелла!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодарю ваш центр Амбрелла за оперативное и высококачественное&#xA;лечение! Женский алкоголизм - это настоящее горе, с которым&#xA;невозможно справиться в одиночку. Я уже потеряла надежду, но&#xA;благодаря вашей помощи, она вернулась ко мне! Отдельная&#xA;благодарность врачу Станиславу Вячеславовичу, а также благодарность&#xA;Богу за то, что он послал мне такое чудо как ваша центр! Спасибо вам&#xA;всем!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить благодарность врачу Владиславу Алексеевичу за то, что&#xA;вы избавили меня от этого ужаса. Я уже был в отчаянии, перепробовал&#xA;множество клиник и центров, но только здесь я наконец получил&#xA;настоящую помощь! Алкоголь полностью разрушил меня, и если бы не&#xA;ваша помощь, я, возможно, уже не был бы жив. С вами я смог вернуть&#xA;себе жизнь и буду благодарен вам всегда!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну в хлопців просто золоті руки й світла голова, мене капали&#xA;Олексій та Владислав, буквально за декілька сеансів я наче заново&#xA;народився, до цього пив більше 3х тижнів, не міг зупинитись, дуже&#xA;радий що знайшов саме цих спеціалістів, всім рекомендую&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В течение нескольких лет я злоупотреблял алкоголь, что привело к&#xA;увольнению с работы и вызвало у меня мысли о суициде. Понимая, что&#xA;такой образ жизни неприемлем, я обратился за помощью в клинику&#xA;&amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo;. Здесь я смог преодолеть свою зависимость от спиртного&#xA;благодаря заботливым и опытным врачам, а также эффективной системе&#xA;лечения. Спустя более года я полностью избавился от желания&#xA;употреблять алкоголь, и теперь моя жизнь вернулась в норму. Я даже&#xA;не приближаюсь к спиртному! Благодарю врачей клиники &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; за их&#xA;помощь и заботу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я обращался за помощью в различные клиники, пытаясь избавиться от&#xA;своей зависимости от алкоголя, но без особых успехов. Никак не мог&#xA;справиться с желанием прибегнуть к бутылке, пока друг не посоветовал&#xA;мне обратиться в центр &amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo;. Я записался на прием и был&#xA;поражен заботливым отношением к пациентам. Уже прошло два года, и&#xA;теперь я смотрю на алкоголь с абсолютной равнодушием, активно&#xA;занимаюсь спортом и улучшил отношения в семье. Благодаря центру&#xA;&amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo; моя жизнь была спасена от алкогольной зависимости!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить свою благодарность врачам из центра алкоголизма&#xA;&amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; за то, что они буквально спасли мою жизнь. В течение&#xA;последнего года я сильно увлекался питьем, и все это привело к&#xA;катастрофическим последствиям. Хотя я ходил на терапевтические&#xA;сеансы, но безрезультатно. Тогда я нашел адрес клиники &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; в&#xA;интернете, изучил отзывы и информацию о центре, и записался на&#xA;прием. Там мне сразу предложили методику лечения, которая помогла не&#xA;только справиться с физической ломкой, но и психической зависимостью&#xA;от алкоголя. Не буду распространяться, скажу только одно - после&#xA;пребывания в этой клинике я стал другим человеком, и навсегда забыл,&#xA;что такое привкус алкоголя. Больше меня не тянет на это! Я искренне&#xA;верю, что в центре &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; трудятся настоящие целители душ!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;После сложного развода мой сын начал подавлять свою обиду и горе&#xA;употреблением алкоголя. Он старался скрывать это от меня, но я, как&#xA;мать, почувствовала, что что-то не так. В конечном итоге, ситуация&#xA;стала критической. Моя знакомая посоветовала мне обратиться в&#xA;клинику &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo;. Я была приятно удивлена их работой! Они помогли&#xA;сыну преодолеть очередной период злоупотребления алкоголем, и с тех&#xA;пор прошел уже более года, и он совсем не пьет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодаря вашей помощи, моя семья была спасена. Я с трудом&#xA;уговорила мужа начать лечение, и последний каплей был пьяное ДТП. К&#xA;счастью, в аварии никто не пострадал, но это был для него сигнал к&#xA;действию. Он наконец согласился пройти курс лечения на дому, в&#xA;стационар не хотел ложиться. Лечение было трудным, и были моменты,&#xA;когда срыв был настолько близок, но благодаря вашему центру Амбрелла&#xA;мы справились с этим.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Для меня эта клиника стала настоящим спасением! Долгое время я&#xA;упорно отказывался от лечения, уверен был, что со мной все в&#xA;порядке. Но к счастью, семья уговорила меня попробовать. И сегодня я&#xA;чувствую себя невероятно счастливым, осознавая, что мне абсолютно не&#xA;нужен алкоголь. Огромное спасибо за помощь и поддержку, которые я&#xA;получил здесь! Я благодарен вам за новую возможность жить&#xA;полноценной и счастливой жизнью!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/alcoholism-type-2/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Выражаю благодарность ребятам, которые оказали мне помощь и не&#xA;отвернулись. Уже 10 месяцев я остаюсь чистой. Благодарю за то, что&#xA;помогли найти новый путь в моей жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/detox-posle-himii/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/detox-posle-himii/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Имел тяжелые последствия после химотерапии. Позвонил, сказали помогут. Капали каждый день в течении недели. Сейчас уже намного лучше&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Викликала своєму батьку який пив біля місяця, він нажаль дуже&#xA;запойний, але хлопцям вдалось його скажімо так &amp;ldquo;оживити&amp;rdquo; і він&#xA;навіть погодився на кодування, пишу відгук через 2 тижня після&#xA;кодування, все чудово.Спочатку дуже скептично відносилась але хлопці&#xA;себе виправдали. Займались нами Станіслав І Михайло, Дякую вам!!!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Выражаю благодарность врачам за превосходный результат лечения!&#xA;Честно говоря, я сомневался до последнего, что кодирование сможет&#xA;помочь мне. Ранее я обратился в другой центр, и подход врача и&#xA;процесс кодирования были совершенно иными, что привело к&#xA;неудовлетворительному результату. Из этого опыта я сделал вывод:&#xA;всегда ищите надежного специалиста!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;После многолетней безуспешной борьбы с алкоголизмом, я обратилась к&#xA;доктору Кресюн С.С. Мне 43 года, у меня высшее образование, есть муж&#xA;и я являюсь матерью двоих детей. На первый взгляд, моя жизнь была&#xA;удачной, но тем не менее, у меня развился запойный алкоголизм. Я&#xA;неоднократно проходила лечение в различных реабилитационных центрах,&#xA;обращалась к разным врачам и посещала анонимных алкоголиков. Я&#xA;старалась изо всех сил не пить, но тяга к алкоголю была&#xA;непереносимой. Несмотря на все мои усилия, вновь наступал запой.&#xA;Знакомые посоветовали закодироваться, и после изучения данной темы,&#xA;я нашла доктора Кресюна. Сейчас я уже три месяца трезва, и тяги к&#xA;алкоголю у меня совсем нет. Это для меня настоящее чудо. Я просто&#xA;живу!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодаря вашему центру, моего сына успешно закодировали от&#xA;алкогольной зависимости, и уже полтора года он не пьет. Я искренне&#xA;признательна руководителю центра, Кресюну Станиславу Вячеславовичу,&#xA;за его помощь и поддержку. Его профессионализм и забота помогли&#xA;вернуть сыну здоровую и трезвую жизнь, и я не могу не выразить ему&#xA;огромную благодарность за все, что он сделал для нашей семьи.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Алкоголизм - не приговор, и важно не терять надежду и продолжать&#xA;искать различные способы лечения. В случае с вашим мужем,&#xA;кодирование в центре &amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo;. помогло ему справиться с&#xA;алкогольной зависимостью уже после всего одного индивидуального&#xA;сеанса. После прекращения употребления алкоголя, у него появилось&#xA;много энергии и сил, которые он стал направлять в правильное русло.&#xA;Теперь он даже устроился на работу. Это замечательные результаты, и&#xA;я рада за своего мужа и за нашу семью!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Очень повезло, что нашел такого замечательного специалиста! После&#xA;кодирования от алкоголизма прошло чуть больше месяца, и сегодня был&#xA;на закреплении. Отлично, что теперь не испытываю желания&#xA;пристраситься к алкоголю. Надеюсь, что востановлюсь на работе и&#xA;смогу уделить больше времени своей семье. Благодаря помощи&#xA;Станислава Вячеславовича, смог начать новую главу в своей жизни, и&#xA;за это огромное спасибо ему!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дуже довго не міг самостійно позбавитися залежності, тому зважився&#xA;на підшивку. Процедура пройшла успішно, і з того часу я навіть не&#xA;думаю про спиртне. Страх перед можливими наслідками допомагає&#xA;триматися на плаву, а підтримка фахівців – величезна підмога у цьому&#xA;нелегкому шляху. Центр надає як фізичну, а й моральну допомогу.&#xA;Вдячний їм за другий шанс.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я никогда не думал, что психологическое воздействие может настолько&#xA;сильно повлиять на мою жизнь. Врач помог осознать всю серьезность&#xA;ситуации, и теперь алкоголь не вызывает у меня никакого интереса.&#xA;Процедура безопасна и эффективна, рекомендую тем, кто хочет&#xA;по-настоящему изменить свою жизнь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я прошла кодирование гипнозом, и это было удивительное переживание.&#xA;Во время сеанса я почувствовала глубокое расслабление, а потом –&#xA;будто внутри что-то изменилось. Сейчас я свободна от алкоголя и&#xA;наслаждаюсь этим состоянием. Благодарю центр за профессионализм и&#xA;заботу! Отдельная благодарность Станиславу Вячеславовичу&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Чесно кажучи, боявся рецидиву, але з процедури минуло півроку, і я&#xA;навіть не думаю про випивку. Життя почало змінюватися на краще.&#xA;Дякуємо лікарям за підтримку та мотивацію!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Після багаторічної боротьби із залежністю вирішила звернутись в&#xA;клінку. Спочатку переживала, але лікарі дуже докладно розповіли про&#xA;процес та можливі наслідки. Зараз я не п&amp;rsquo;ю вже 8 місяців і почуваюся&#xA;чудово. Я така щаслива, що знайшла цей центр і знайшла контроль над&#xA;своїм життям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Метод Долженко казался мне странным, но я решил попробовать.&#xA;Оказалось, что это не просто кодировка, а глубокая работа с&#xA;психикой. Это позволило мне кардинально изменить отношение к&#xA;алкоголю. Уже год я не пью, и не планирую возвращаться к прежней&#xA;жизни. Простое человеческое спасибо!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-2/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Гипноз помог мне избавиться от постоянной тяги к алкоголю. После&#xA;сеансов я заметила, что стала спокойнее и увереннее в себе. Теперь&#xA;алкоголь меня больше не интересует. Центр мне очень помог, и я&#xA;благодарна за их заботу и поддержку.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/pishevoe-otravl/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/pishevoe-otravl/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Не знаю что съел, но рвало очень крепко. Вызвал врача. Станислав Вячеславович просто спаситель. 10/10.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/vitaminy/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/vitaminy/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Через 3 дня заметила очень сильные улучшения. Как в плане настроения, так и на коже.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Виведення із запою</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вивід-із-запою--виведення-з-алкогольної-інтоксикації&#34;&gt;Вивід із запою – Виведення з алкогольної інтоксикації&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запій&lt;/strong&gt; – це не просто тривале вживання алкоголю, а серйозний, загрозливий для життя стан, що являє собою замкнене коло з гострої інтоксикації та виснажливого абстинентного синдрому. У цьому стані людина повністю втрачає контроль над собою і не може припинити прийом спиртного, адже нова доза алкоголю тимчасово знімає важкі симптоми «ломки», викликані попереднім вживанням. Це призводить до критичного, руйнівного навантаження на всі системи організму: серце, печінку, мозок і нервову систему.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Виведення із запою вдома</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;виведення-із-запою-вдома&#34;&gt;Виведення із запою вдома&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запій&lt;/strong&gt; – це не просто сильне похмілля, а гострий і небезпечний для життя стан, що є фазою алкогольної залежності. У цей період людина втрачає контроль над собою і вживає спиртне безперервно протягом двох діб і більше. Організм перебуває у стані тяжкої інтоксикації, а продукти розпаду етилового спирту (передусім ацетальдегід) отруюють усі внутрішні органи і системи. Тривалий вплив токсинів і різке припинення прийому алкоголю без медичного супроводу може спровокувати критичні, фатальні ускладнення.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Виведення із запою вдома Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/vivod-iz-zapoia-na-domy-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/vivod-iz-zapoia-na-domy-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;виведення-із-запою-на-дому-харків&#34;&gt;Виведення із запою на дому Харків&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Виведення із запою на дому&lt;/strong&gt; — це зручне, високоефективне та повністю анонімне рішення, яке дозволяє стабілізувати стан пацієнта за допомогою крапельниці від алкоголю без необхідності госпіталізації. Не відкладайтесь звертатися за допомогою — своєчасне лікування допоможе уникнути серйозних ускладнень і зберегти здоров’я. &lt;strong&gt;Запій&lt;/strong&gt; — це не просто похмілля, а серйозна загроза для здоров’я та життя людини, що потребує невідкладного медичного втручання. Тривале вживання алкоголю або сильна алкогольна інтоксикація може призвести до критичного погіршення самопочуття, впливаючи на всі системи організму.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Виведення із запою Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/vivod-iz-zapoia-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/vivod-iz-zapoia-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;виведення-із-запою-харків&#34;&gt;Виведення із запою Харків&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Виведення із запою&lt;/strong&gt; — це термінова наркологічна процедура, спрямована на стабілізацію стану пацієнта після тривалого алкогольного сп’яніння. Цей процес включає детоксикацію організму за допомогою крапельниць від алкоголю. Запійний стан становить серйозну загрозу здоров’ю, адже призводить до загострення хронічних захворювань і ризику ускладнень. Виведення із запою потребує комплексного підходу, який не лише усуває симптоми похмілля, але й знижує патологічну тягу до спиртного. Звернення до непідготовлених спеціалістів або самостійні спроби вийти із запою можуть призвести до тяжких наслідків, аж до летального випадку. Наша клініка пропонує ефективні та безпечні методи, забезпечуючи повну анонімність і конфіденційність. Ми розуміємо всю складність і делікатність проблеми, тому наша команда готова надати екстрену допомогу 24/7.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Владимир</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/vitaminy/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/vitaminy/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Друзья посоветовали прокапатся после тренировки, боли в мышцах почти не было + восстановление проходило намного быстрее&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вячеслав Семенченко</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дякую команді Амбрелла! Все швидко, надійно, дієво, доступно по цінах, реально допомагає, високий рівень сервісу. Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Демедюк Алена</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Чудові професіонали, майстри своєї справи! Обслуговування на вищому рівні. Швидко, доступно, ефективно. Одразу привели брата до ладу! Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикація від амфетамінів Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-amfetamina-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-amfetamina-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикація-від-амфетаміну&#34;&gt;Детоксикація від амфетаміну&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Вживання амфетаміну&lt;/strong&gt; — це вкрай небезпечна практика, яка несе в собі серйозні ризики та руйнівні наслідки для здоров’я. Цей потужний психостимулятор, діючи на центральну нервову систему, викликає стан ейфорії, підвищеної енергії та бадьорості, але розплата за це настає швидко й буває дуже суворою. Регулярне або навіть одноразове вживання може призвести до гострої інтоксикації і, що ще небезпечніше, до передозування.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Саме тому детоксикація є першим і найважливішим кроком на шляху до одужання. Це не просто медична процедура, а екстрений захід, спрямований на порятунок життя та здоров’я людини. &lt;strong&gt;Головна мета детоксикації — максимально швидко й безпечно очистити організм від токсинів,&lt;/strong&gt; що накопичилися в результаті вживання амфетаміну, і стабілізувати його фізичний стан. Цей етап допомагає подолати фізичну залежність і зняти болісні симптоми абстинентного синдрому, тим самим відкриваючи шлях до подальшого, глибшого лікування.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикація від екстази Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-mdma-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-mdma-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикація-від-екстазі-в-харкові&#34;&gt;Детоксикація від екстазі в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Екстазі, або МДМА, є одним із найбільш популярних клубних наркотиків.&lt;/strong&gt; Багато хто помилково вважає його «безпечним», а його вживання — частиною веселого дозвілля, однак це дуже небезпечне оманливе уявлення. &lt;strong&gt;Вживання цього психостимулятора несе серйозні ризики для здоров’я, включаючи тяжку інтоксикацію, передозування та незворотні наслідки для психіки.&lt;/strong&gt; МДМА викликає різкий викид серотоніну, що призводить до стану ейфорії, але виснажує запаси цього гормону, викликаючи глибоку депресію і тривожність після припинення дії.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикація від кокаїну Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kap-ot-kokaina-khark-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kap-ot-kokaina-khark-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикація-від-кокаїну&#34;&gt;Детоксикація від кокаїну&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кокаїн&lt;/strong&gt; — це один із найнебезпечніших і руйнівних наркотиків сучасності. Він не просто викликає звикання, а &lt;strong&gt;формує найсильнішу психологічну залежність,&lt;/strong&gt; яка повністю підкорює собі волю людини, руйнує її особистість, здоров’я та соціальні зв’язки. Саме тому першим і найважливішим кроком на шляху до одужання є детоксикація від кокаїну — процедура, спрямована на екстрене та безпечне очищення організму від токсинів і продуктів розпаду наркотику.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;У &lt;strong&gt;Харкові&lt;/strong&gt; цю процедуру проводять досвідчені та кваліфіковані лікарі-наркологи, що дозволяє ефективно й безболісно впоратися з гострими наслідками вживання. Професійна детоксикація не лише виводить отрути з організму, а й допомагає стабілізувати фізичний і психічний стан пацієнта, полегшуючи болісні симптоми ломки. Це перший і найважливіший крок до нового, вільного від залежності життя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикація від Лірики Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-liriki-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-liriki-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикація-від-лірики-прегабалінів-у-харкові&#34;&gt;Детоксикація від Лірики (прегабалінів) у Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Залежність від &amp;ldquo;Лірики&amp;rdquo; (прегабаліну)&lt;/strong&gt; — це серйозна проблема, яка потребує професійного підходу. Незважаючи на те, що спочатку препарат був розроблений для лікування епілепсії та тривожних розладів, його безконтрольне вживання призводить до тяжкої фізичної та психічної залежності.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Детоксикація від &amp;ldquo;Лірики&amp;rdquo; (прегабалінів) у Харкові&lt;/strong&gt; — це перший і найважливіший крок на шляху до одужання. Вона спрямована на безпечне та ефективне очищення організму від наркотику та його метаболітів, а також на зняття виснажливих симптомів абстинентного синдрому. Ломка від &amp;ldquo;Лірики&amp;rdquo; супроводжується нестерпним болем у м’язах і суглобах, судомами, безсонням, а також сильною депресією та панічними атаками. Процедура детоксикації проводиться за допомогою крапельниці, склад якої підбирається індивідуально для кожного пацієнта. До неї входять препарати, що допомагають купірувати больовий синдром, відновити роботу нервової системи та нормалізувати сон. Це дозволяє пережити найскладніший період із мінімальними стражданнями та підготуватися до подальшої реабілітації.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикація від ЛСД у Харкові</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-lsd-khrakiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-lsd-khrakiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикація-від-лсд-у-харкові&#34;&gt;Детоксикація від ЛСД у Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ЛСД (діетиламід лізергінової кислоти)&lt;/strong&gt; — це найпотужніший психоделічний наркотик, який не викликає фізичної залежності, на відміну від опіоїдів чи стимуляторів. Однак це не робить його безпечним. &lt;strong&gt;Головна небезпека ЛСД полягає у його руйнівному впливі на психіку.&lt;/strong&gt; Тривале чи навіть одноразове вживання може призвести до тяжких психологічних станів, включаючи панічні атаки, психози та неконтрольований «бед-тріп». &lt;strong&gt;«Бед-тріп»&lt;/strong&gt; — це стан, за якого замість ейфорії людина відчуває сильний страх, параною та тривогу, бачить лякаючі галюцинації і втрачає зв’язок із реальністю. Цей стан вимагає негайної медичної допомоги.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикація від опіоїдів Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-opiodov-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-opiodov-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикація-від-налбуфіну-метадону-опіоїдів-у-харкові&#34;&gt;Детоксикація від налбуфіну (метадону, опіоїдів) у Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Зловживання опіоїдними препаратами, такими як метадон і налбуфін, призводить до тяжкої залежності та серйозних наслідків для здоров’я, руйнуючи життя людини та її близьких.&lt;/strong&gt; Фізіологічна звичка до цих речовин розвивається дуже швидко, а відмова від них викликає болісну «ломку» (абстинентний синдром), яка супроводжується нестерпним болем, судомами, нудотою та психологічними стражданнями.&#xA;&lt;strong&gt;Детоксикація — це перший і найважливіший крок на шляху до повного одужання.&lt;/strong&gt; Ця процедура допомагає безпечно та ефективно вивести токсини з організму, полегшити «ломку» та підготувати пацієнта до подальшого лікування. У нашій клініці ми використовуємо сучасні методи детоксикації, які дозволяють значно зменшити страждання та мінімізувати ризики для здоров’я. Детоксикація — це не просто очищення, це основа для подальшої психотерапії та реабілітації, без якої повноцінне одужання неможливе.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикація від солі (α-PVP, MDPV, Мефедрон)</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-soli-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/detox-ot-soli-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикація-від-солі-α-pvp-mdpv-мефедрон&#34;&gt;Детоксикація від солі (α-PVP, MDPV, Мефедрон)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вживання синтетичних наркотиків, таких як &lt;strong&gt;«солі» (α-PVP, MDPV) та мефедрон,&lt;/strong&gt; стало однією з найсерйозніших проблем сучасної наркології. Ці речовини викликають миттєве та надзвичайно сильне звикання, руйнуючи психіку та тіло людини за лічені тижні або місяці. Відмова від них супроводжується мучительною «ломкою» та гострими психотичними станами. Єдиний спосіб безпечно та ефективно впоратися з цим станом — &lt;strong&gt;професійна детоксикація від солі (α-PVP, MDPV, Мефедрон).&lt;/strong&gt; Наша наркологічна служба надає екстрену допомогу, допомагаючи людям повернутися до життя без залежності.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Екстрений виклик нарколога додому</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/narkolog-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/narkolog-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;нарколог--це&#34;&gt;Нарколог — це&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – Ваш професійний помічник у боротьбі із залежністю. &lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – це не просто лікар, це висококваліфікований спеціаліст із вищою медичною освітою, чия робота є критично важливою у ситуаціях, що загрожують життю та здоров’ю пацієнта. Нарколог спеціалізується на діагностиці, лікуванні та профілактиці всіх видів залежностей — алкогольної, наркотичної, токсикоманії. Його унікальні знання знаходяться на перетині психіатрії та терапії, що дозволяє комплексно підходити до проблеми. Компетенція нарколога виходить далеко за межі простого медикаментозного лікування, охоплюючи чотири ключові напрями:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Зв&#39;язатись з нами | Umbrella &#43;</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/contacts/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Umbrella Plus Безпечна наркологія — це сучасна медична служба, яка спеціалізується на лікуванні алкогольної та наркотичної залежності. Наша місія — допомогти людям, які зіткнулися з проблемами залежності, повернути контроль над своїм життям, відновити здоров&amp;rsquo;я та знайти нову надію на краще майбутнє.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ми пропонуємо комплексний підхід до лікування, який включає сучасні методи кодування, медикаментозну терапію, психотерапевтичну підтримку та програми реабілітації. Наші висококваліфіковані наркологи та спеціалісти з багаторічним досвідом використовують тільки перевірені та безпечні методики, що відповідають європейським стандартам. Це гарантує не тільки ефективність лікування, але й максимальну безпеку для кожного пацієнта.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму за методом Довженка Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kod-po-metody-dovjenko-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kod-po-metody-dovjenko-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-за-методом-довженка-в-харкові&#34;&gt;Кодування від алкоголізму за методом Довженка в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Залежність від алкоголю&lt;/strong&gt; — це серйозне та прогресуюче захворювання, яке зачіпає всі сфери життя людини. Воно потребує не просто відмови від спиртного, а комплексного та професійного підходу. Одним із найбільш відомих і ефективних методів боротьби з алкоголізмом є кодування за методом Довженка.&#xA;Цей підхід, розроблений відомим наркологом &lt;strong&gt;Олександром Довженком,&lt;/strong&gt; ґрунтується на психотерапевтичному впливі. Він не передбачає введення медикаментів чи хірургічних маніпуляцій. Натомість метод використовує м’яке, але потужне навіювання, спрямоване на підсвідомість пацієнта. Під час сеансів психотерапевт допомагає людині сформувати стійке відразливе ставлення до алкоголю та активувати внутрішні ресурси для повернення до тверезого життя. Цей метод підходить тим, хто усвідомлює свою проблему й щиро хоче від неї позбутися, і є важливою частиною комплексної програми боротьби з алкогольною залежністю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму Лазером</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-лазером&#34;&gt;Кодування від Алкоголізму Лазером&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;У пошуках немедикаментозних рішень для лікування алкогольної залежності багато хто звертає увагу на кодування від алкоголізму лазером (лазерна рефлексотерапія). Цей метод заснований на впливі &lt;strong&gt;низькоінтенсивного лазерного випромінювання (НІЛІ)&lt;/strong&gt; на певні біологічно активні точки тіла. Хоча він має свою історію, його ефективність у класичній наркології часто викликає суперечки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-кодування-від-алкоголізму-лазером&#34;&gt;Що таке кодування від алкоголізму лазером?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лазерне кодування — це метод фізіотерапії.&lt;/strong&gt; Теорія полягає в тому, що низькоінтенсивне лазерне випромінювання, спрямоване на біологічно активні точки (аналогічні точкам акупунктури), допомагає нормалізувати роботу центральної нервової системи, знизити рівень тривожності та зменшити патологічну тягу до алкоголю. Процедура зазвичай триває &lt;strong&gt;від 20 до 40 хвилин&lt;/strong&gt; і може проводитися курсом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму таблетками</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-tabletki-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-tabletki-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-таблетками&#34;&gt;Кодування від Алкоголізму Таблетками&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодування від алкоголізму – це комплекс заходів, спрямованих на формування стійкої відрази або байдужості до спиртного.&lt;/strong&gt; Серед медикаментозних методів особливе місце займає таблетоване кодування, засноване на препаратах, що містять Дисульфірам або його аналоги. Цей метод є одним із найбільш доступних і часто використовується на початкових етапах лікування.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;таблетки-тетурам-при-лікуванні-алкоголізму&#34;&gt;Таблетки Тетурам при лікуванні алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Тетурам є класичним представником препаратів на основі Дисульфіраму. Його дія спрямована на блокування ферменту ацетальдегіддегідрогенази в печінці.&#xA;&lt;strong&gt;-Механізм дії:&lt;/strong&gt; Якщо пацієнт приймає алкоголь під час прийому Тетураму, токсичний ацетальдегід не нейтралізується і накопичується в крові, викликаючи вкрай тяжку реакцію отруєння (дисульфірам-етанолову реакцію).&#xA;&lt;strong&gt;-Застосування:&lt;/strong&gt; Тетурам приймається перорально (всередину) за індивідуально призначеною схемою.&#xA;&lt;strong&gt;Особливість:&lt;/strong&gt; Ефективність Тетураму повністю залежить від самодисципліни пацієнта. Якщо людина припинить прийом таблеток, захисний бар’єр зникне.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму у Харкові</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolia-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolia-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-в-харкові&#34;&gt;Кодування від алкоголізму в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм&lt;/strong&gt; — це не просто шкідлива звичка, а тяжке, хронічне захворювання, яке поступово руйнує всі сфери життя людини: її здоров’я, психіку, стосунки з близькими та соціальне становище. Самостійно впоратися з цією залежністю вкрай складно. Саме тому &lt;strong&gt;кодування від алкоголізму&lt;/strong&gt; є одним із найпопулярніших і дієвих методів, який дозволяє людині отримати контроль над своїм життям.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;У &lt;strong&gt;Харкові&lt;/strong&gt; ця процедура допомогла вже тисячам людей розірвати замкнене коло залежності. Кодування створює потужний бар’єр на шляху до вживання алкоголю, даючи людині необхідний час і можливість для повного відновлення. Воно не є панацеєю, але це важливий, подекуди вирішальний, перший крок на шляху до тверезого життя. Проведена під контролем досвідчених наркологів, ця процедура безпечна й ефективна, дозволяючи пацієнту перейти до наступного етапу лікування — психологічної реабілітації, яка закріплює результат на довгі роки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму уколом Дисульфірам</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-уколом-дисульфірам&#34;&gt;Кодування від алкоголізму уколом дисульфірам&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна залежність (алкоголізм)&lt;/strong&gt; — це не слабкість характеру, а прогресуюче, хронічне захворювання, що уражає фізичне та психічне здоров’я людини, а також руйнує її соціальне життя. Успішне подолання залежності потребує комплексного, багатоетапного і, головне, ефективного лікування.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Серед методів медикаментозної підтримки одним із найбільш перевірених, надійних і широко застосовуваних у наркологічній практиці є &lt;strong&gt;кодування від алкоголізму уколом Дисульфірам.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;як-працює-кодування-уколом-дисульфірам&#34;&gt;Як працює кодування уколом Дисульфірам?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Терапевтичний ефект Дисульфіраму ґрунтується на його специфічному впливі на обмін етилового спирту (етанолу)&lt;/strong&gt; в організмі людини. Препарат блокує фермент ацетальдегіддегідрогеназу, який відповідає за розщеплення ацетальдегіду — токсичного продукту розпаду алкоголю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму уколом дисульфірам Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kodirovka-ot-alkogola-disulfiram-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kodirovka-ot-alkogola-disulfiram-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-уколом-дисульфірам-у-харкові&#34;&gt;Кодування від алкоголізму уколом дисульфірам у Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм&lt;/strong&gt; — це тяжке хронічне захворювання, яке поступово руйнує не лише здоров’я людини, а й усі сфери її життя: сім’ю, кар’єру, соціальні зв’язки. Це не просто шкідлива звичка, а хвороба, що потребує професійного та комплексного лікування. Одним із найбільш ефективних та перевірених методів у боротьбі з алкогольною залежністю є кодування від алкоголізму уколом дисульфірам.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Цей метод допомагає сформувати надійний фізіологічний бар’єр, який запобігає зриву і дає людині можливість розпочати нове, тверезе життя. &lt;strong&gt;Головна мета кодування — дати пацієнту час для роботи з психологічними причинами залежності,&lt;/strong&gt; поки фізіологічна тяга до алкоголю заблокована. Процедура проводиться кваліфікованим наркологом у Харкові, що гарантує безпеку та ефективність.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму уколом Еспераль</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-уколом-еспераль&#34;&gt;Кодування від алкоголізму уколом Еспераль&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм&lt;/strong&gt; — це серйозна і руйнівна залежність, що впливає на здоров’я, стосунки та соціальне життя людини. Для ефективного позбавлення від цієї проблеми одним з найбільш дієвих методів є кодування уколом Еспераль. Після кодування із застосуванням Еспералю, при вживанні алкоголю можуть виникати вкрай серйозні реакції, включаючи сильну нудоту, нестерпний головний біль, блювоту, пришвидшене серцебиття, різкий підйом артеріального тиску, а також високий ризик інфаркту, інсульту та зупинки дихання (апное), що може призвести до летального наслідку. У медичній службі &lt;strong&gt;UmbrellaPlus у Харкові&lt;/strong&gt; проводять професійне кодування за допомогою уколу з Еспералем, допомагаючи пацієнтам здобути тверезе життя і відновити контроль над власним здоров’ям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму уколом Еспераль</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-уколом-еспераль-рішення-що-веде-до-свободи&#34;&gt;Кодування від алкоголізму уколом Еспераль: Рішення, що веде до свободи&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодування від алкоголізму з використанням уколу Еспераль&lt;/strong&gt; – сучасна методика, яка дозволяє радикально змінити ставлення пацієнта до алкоголю та забезпечити тривалий період тверезості. У клініці UmbrellaPlus застосовується інноваційний підхід, що поєднує медикаментозний вплив і психологічну підтримку, що робить цей метод надійним рішенням у боротьбі з алкогольної залежністю. Ми детально розглянемо, як працює цей метод, його переваги та чому саме &lt;strong&gt;UmbrellaPlus є найкращим вибором для лікування.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування від алкоголізму: Краплі Мідзо</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kapli-midzo-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kapli-midzo-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-створення-тверезого-барєра&#34;&gt;Кодування від алкоголізму: створення «тверезого бар’єра»&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Боротьба з алкогольної залежністю потребує комплексного підходу. Важливо не лише працювати над психологічними аспектами, а й створювати фізіологічні бар’єри, що перешкоджають зриву. &lt;strong&gt;Краплі Мідзо (Midzo)&lt;/strong&gt; — це сучасний метод медикаментозного кодування, заснований на дії ціанаміду. Препарат формує умовно-рефлекторну відразу до алкоголю, допомагаючи пацієнту зберігати тверезість і створювати основу для успішної реабілітації.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;механізм-дії-крапель-мідзо-ціанамід&#34;&gt;Механізм дії крапель Мідзо (Ціанамід)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Діюча речовина крапель Мідзо — ціанамід&lt;/strong&gt; — блокує фермент ацетальдегіддегідрогеназу в печінці, необхідний для переробки токсичного продукту розпаду алкоголю — ацетальдегіду. При вживанні навіть невеликої кількості алкоголю ацетальдегід накопичується, викликаючи неприємні симптоми: припливи крові до обличчя і шиї, прискорене серцебиття, пульсацію в голові, задишку, нудоту і блювання. Ця реакція формує стійку умовно-рефлекторну відразу до смаку та запаху алкоголю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодування за методом Довженка</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovanie-po-dovgenko-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kodirovanie-po-dovgenko-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодування-від-алкоголізму-за-методом-довженка&#34;&gt;Кодування від алкоголізму за методом Довженка&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодування за методом Довженка&lt;/strong&gt; представляє собою одну з найвідоміших і перевірених часом психотерапевтичних методик, розроблену заслуженим лікарем-наркологом Олександром Романовичем Довженком у 80-х роках минулого століття. Цей метод офіційно визнаний і широко застосовується в наркологічній практиці як в Україні, так і за її межами. На відміну від хімічних методів лікування (таких як імплантація Дисульфіраму), кодування Довженка є психологічним і не потребує введення медикаментів в організм.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Консультація нарколога</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/konsultacia-narkologa-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/konsultacia-narkologa-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;консультація-нарколога&#34;&gt;Консультація нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Консультація нарколога необхідна,&lt;/strong&gt; коли вживання психоактивних речовин (алкоголь, наркотики, ліки) починає негативно впливати на фізичне та психічне здоров’я, соціальне життя та професійну діяльність людини. Звернення до спеціаліста потрібно, якщо ви або ваш близький стикаєтесь із такими проблемами:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Втрата контролю:&lt;/strong&gt; неможливість зупинитися після початку вживання або різке збільшення доз.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Абстинентний синдром (ломка/похмілля):&lt;/strong&gt; поява тяжкого фізичного та психічного дискомфорту при припиненні прийому речовини, який полегшується новою дозою.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Запої:&lt;/strong&gt; тривале, безперервне вживання алкоголю понад добу.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Розвиток толерантності:&lt;/strong&gt; необхідність приймати все більші дози для досягнення попереднього ефекту.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Психологічні проблеми:&lt;/strong&gt; сильна тривога, депресія, агресія, безсоння, прямо пов’язані з вживанням або спробами кинути.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;як-проходить-прийом-нарколога&#34;&gt;Як проходить прийом нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Прийом у нарколога&lt;/strong&gt; – це конфіденційна та довірлива бесіда, яка проходить у кілька етапів:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапельниця від алкоголю</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-швидке-та-безпечне-повернення-до-тверезості&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю: Швидке та безпечне повернення до тверезості&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Крапельниця від алкоголю&lt;/strong&gt; — це набагато більше, ніж просто інфузія фізіологічного розчину; це комплексна, науково обґрунтована медична процедура, що є основою екстреної наркологічної допомоги. Її ключове завдання — екстрена детоксикація організму, спрямована на максимально швидке та безпечне виведення токсичних продуктів розпаду етанолу, насамперед ацетальдегіду, який і викликає тяжке отруєння.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Окрім очищення, крапельниця критично важлива для &lt;strong&gt;купірування абстинентного синдрому (похмілля або ломки).&lt;/strong&gt; Вона не лише знімає фізичні муки — нудоту, тремор, головний біль, але й відновлює життєво важливі функції, які були порушені тривалим прийомом алкоголю: нормалізує водно-електролітний баланс, стабілізує артеріальний тиск і захищає виснажені органи, такі як серце та печінка.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапельниця від алкоголю вдома</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-вдома&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю вдома&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Крапельниця від алкоголю вдома&lt;/strong&gt; — це сучасний, безпечний та ефективний спосіб швидкої детоксикації організму. Процедура допомагає м’яко вивести токсини, відновити водно-сольовий баланс і стабілізувати загальний стан після запою або алкогольної інтоксикації. Такий формат лікування дозволяє уникнути госпіталізації, зберегти звичний комфорт і почати відновлення вже в домашніх умовах — під контролем досвідчених фахівців. Працюємо цілодобово. Конфіденційно. З турботою про ваше здоров’я!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-вдома--як-це-відбувається&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю вдома – як це відбувається…&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Процедура детоксикації вдома&lt;/strong&gt; — це швидкий, конфіденційний та комфортний спосіб стабілізувати стан при гострій алкогольній інтоксикації або виході з запою. Весь процес проходить під контролем досвідченого лікаря-нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапельниця від алкоголю вдома Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_kharkiv_ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_kharkiv_ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-вдома-харків&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю вдома Харків&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Крапельниця від алкоголю&lt;/strong&gt; – це високо­ефективний метод лікування алкогольної інтоксикації, що дозволяє швидко вивести токсини, відновити роботу нервової та серцево­судинної систем, знизити навантаження на печінку та нирки. Алкогольна залежність може завдати нищівного удару по здоров’ю та життю, тому якщо ви або ваші близькі зіткнулися із запоєм чи інтоксикацією, не відкладай­те допомогу. Професійне лікування від UmbrellaPlus забезпечить швидке та безпечне відновлення, запобігаючи розвитку тяжких ускладнень.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;як-проходить-процедура-крапельниці-від-алкоголю-вдома-в-харкові&#34;&gt;Як проходить процедура крапельниці від алкоголю вдома в Харкові?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Процес виклику лікаря для постановки крапельниці від алкоголю вдома в Харкові максимально спрощений для вашої зручності та конфіденційності. Він включає кілька ключових етапів:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапельниця від алкоголю Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-алкоголю-харків&#34;&gt;Крапельниця від алкоголю Харків&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна інтоксикація&lt;/strong&gt; – це серйозний стан, який вимагає оперативної та кваліфікованої допомоги. У Харкові одним із найефективніших і безпечних методів швидкого відновлення є крапельниця від алкоголю. Ця процедура сприяє інтенсивному виведенню токсинів з організму, нормалізації водно-електролітного балансу та покращенню загального самопочуття. Звернувшись до професіоналів, ви зможете мінімізувати шкідливий вплив алкоголю та уникнути серйозних наслідків для здоров’я.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;коли-потрібна-крапельниця-від-алкогольної-інтоксикації&#34;&gt;Коли потрібна крапельниця від алкогольної інтоксикації?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Необхідність у крапельниці від алкогольної інтоксикації виникає в тих випадках, коли організм не справляється з наслідками вживання спиртного самостійно. Основні показання до проведення процедури включають:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Крапельниця від наркотиків у Харкові</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kap-ot-nark-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/kap-ot-nark-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;крапельниця-від-наркотиків-у-харкові&#34;&gt;Крапельниця від наркотиків у Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Наркотична залежність&lt;/strong&gt; — це хронічне захворювання, яке зачіпає всі сфери життя людини: фізичне та психічне здоров’я, соціальні зв’язки, кар’єру та стосунки з близькими. Одним із перших і найважливіших кроків на шляху до одужання є детоксикація — очищення організму від токсинів і продуктів розпаду психоактивних речовин. &lt;strong&gt;Крапельниця від наркотиків&lt;/strong&gt; — це ефективний і безпечний метод, який допомагає швидко впоратися з наслідками вживання та полегшити виснажливі симптоми ломки. В &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; Харків ми надаємо цю послугу, допомагаючи пацієнтам зробити перший крок до тверезості.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування алкоголізму</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-alkogolizma-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-alkogolizma-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-алкоголізму&#34;&gt;Лікування алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм — це хронічне,&lt;/strong&gt; прогресуюче захворювання, яке потребує професійного, комплексного та своєчасного лікування. Це не просто шкідлива звичка, а тяжка хімічна залежність, що руйнує фізичне здоров’я, психіку та соціальні зв’язки людини. У &lt;strong&gt;медичній службі UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; ми пропонуємо сучасні та анонімні програми лікування алкоголізму — від детоксикації до повної реабілітації, щоб повернути пацієнта до повноцінного та тверезого життя.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;ознаки-алкоголізму-коли-потрібна-допомога&#34;&gt;Ознаки алкоголізму: Коли потрібна допомога?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;На ранніх стадіях алкогольна залежність&lt;/strong&gt; часто залишається непоміченою або свідомо заперечується самою людиною чи її оточенням. Часте вживання виправдовується зовнішніми факторами: &lt;strong&gt;«Я просто знімаю стрес», «Мені потрібно розслабитися після важкого дня» або «Це просто втома».&lt;/strong&gt; Однак у міру розвитку захворювання з’являються чіткі та тривожні ознаки алкоголізму, які свідчать про стійку втрату контролю та формування глибокої фізичної й психологічної залежності:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування алкоголізму у військових</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-alkogolizma-voenim-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-alkogolizma-voenim-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;анонімне-лікування-алкоголізму-у-військових&#34;&gt;Анонімне лікування алкоголізму у військових&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Військова служба,&lt;/strong&gt; особливо участь у бойових діях, є джерелом колосального стресу, бойових травм та психологічних потрясінь. Часто військовослужбовці, ветерани та учасники бойових дій намагаються впоратися з наслідками ПТСР (посттравматичного стресового розладу), тривогою, безсонням та почуттям провини, використовуючи алкоголь як &lt;strong&gt;&amp;ldquo;самолікування&amp;rdquo;.&lt;/strong&gt; Це призводить до швидкого розвитку алкогольної залежності, яка потребує спеціалізованого та, головне, анонімного лікування. Визнання проблеми та пошук допомоги — це акт мужності, гідний поваги та підтримки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування алкоголізму Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-alkogolizma-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-alkogolizma-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-алкоголізму-в-харкові&#34;&gt;Лікування алкоголізму в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголізм&lt;/strong&gt; — це значно більше, ніж просто шкідлива звичка. Це тяжке, хронічне захворювання, яке поступово руйнує здоров’я, психіку, кар’єру та стосунки з близькими. Без своєчасного та професійного втручання воно може призвести до незворотних наслідків. У &lt;strong&gt;Харкові наша наркологічна служба UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; пропонує повний спектр послуг, спрямованих на ефективне лікування алкоголізму. Ми підходимо до кожного випадку комплексно, починаючи з екстреної допомоги й закінчуючи повноцінною реабілітацією. Наша мета — не просто зупинити вживання, а й допомогти людині повернутися до повноцінного, здорового життя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування жіночого алкоголізму</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-жіночого-алкоголізму&#34;&gt;Лікування жіночого алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жіночий алкоголізм — це серйозна і, на жаль, швидко прогресуюча форма залежності, що потребує негайного та спеціалізованого лікування.&lt;/strong&gt; Через фізіологічні особливості та високий рівень стигматизації жінки часто довше приховують свою проблему, що призводить до тяжчих наслідків для здоров’я. В &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; ми пропонуємо комплексний, анонімний і гуманний підхід, який враховує всі особливості жіночої психіки та фізіології.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;що-таке-жіночий-алкоголізм&#34;&gt;Що таке жіночий алкоголізм?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жіночий алкоголізм&lt;/strong&gt; — це патологічна залежність від етанолу у жінок, що характеризується швидшим формуванням, злоякісним перебігом і тяжкими фізіологічними та психологічними наслідками порівняно з чоловічим алкоголізмом.&#xA;&lt;strong&gt;Швидкий розвиток:&lt;/strong&gt; Жіночий організм (через меншу масу тіла та менший вміст ферменту алкогольдегідрогенази) швидше накопичує токсини. Залежність може сформуватися всього за 1–3 роки регулярного вживання, тоді як у чоловіків цей процес часто триває 5–10 років.&#xA;&lt;strong&gt;Тяжкі наслідки:&lt;/strong&gt; Через меншу масу печінки внутрішні органи жінки уражаються швидше й сильніше.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування жіночого алкоголізму у Харкові</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-jenskogo-alkogolizma-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-jenskogo-alkogolizma-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-жіночого-алкоголізму-в-харкові&#34;&gt;Лікування жіночого алкоголізму в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Жіночий алкоголізм&lt;/strong&gt; — це не просто соціальна проблема, а тяжке захворювання, яке потребує особливого підходу та розуміння. Фізіологічні та психологічні особливості жіночого організму роблять залежність більш стрімкою та руйнівною у порівнянні з чоловічим алкоголізмом. У жінок толерантність до алкоголю формується швидше, а наслідки для здоров’я, такі як ураження печінки, серця та нервової системи, настають раніше й мають більш виражений характер. Крім того, жіночий алкоголізм часто супроводжується глибокими психологічними проблемами, такими як депресія, тривожні розлади та почуття сорому, які посилюють залежність.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування наркоманії у Харкові</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-nakr-kharkov-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-nakr-kharkov-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-наркоманії-в-харкові&#34;&gt;Лікування наркоманії в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Наркоманія&lt;/strong&gt; — це не просто шкідлива звичка, а хронічне, прогресуюче захворювання, яке руйнує життя людини та її близьких. Це складна проблема, яка потребує комплексного і професійного підходу, адже зачіпає не лише фізичний, а й психологічний стан. &lt;strong&gt;Залежність уражає всі сфери життя:&lt;/strong&gt; здоров’я, кар’єру, сім’ю та соціальні зв’язки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ми віримо, що кожна людина заслуговує на другий шанс. &lt;strong&gt;Наша мета&lt;/strong&gt; — не просто зняти симптоми, а знайти й усунути корінь проблеми. Наші програми лікування включають детоксикацію, медикаментозну терапію, індивідуальну та групову психотерапію, а також допомогу в соціальній адаптації. Ми надаємо нашим пацієнтам усі необхідні інструменти та знання, щоб вони могли не лише подолати залежність, а й навчитися жити щасливо та повноцінно без наркотиків.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування пивного алкоголізму</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-пивного-алкоголізму&#34;&gt;Лікування пивного алкоголізму&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивний алкоголізм — одна з найпоширеніших і найпідступніших форм залежності.&lt;/strong&gt; Через удавану нешкідливість пива та його популярність у повсякденному житті багато хто не помічає, як регулярне вживання перетворюється на стійку звичку, а згодом — на справжню хворобу. Пивний алкоголізм розвивається повільно, але неминуче призводить до руйнування здоров’я, зниження інтелекту, проблем у сім’ї та на роботі.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медична служба UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; пропонує професійне лікування пивного алкоголізму з гарантією конфіденційності. Ми допомагаємо пацієнтам пройти всі етапи — від детоксикації та стабілізації стану до кодування й психотерапевтичної реабілітації.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лікування пивного алкоголізму Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-pivnogo-alkogolizma-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/lechenie-pivnogo-alkogolizma-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лікування-пивного-алкоголізму-харків&#34;&gt;Лікування пивного алкоголізму Харків&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивний алкоголізм&lt;/strong&gt; — це серйозне, підступне захворювання, яке часто залишається в тіні інших форм алкогольної залежності. На жаль, суспільство часто недооцінює його справжню небезпеку, помилково вважаючи, що пиво через свій відносно низький вміст алкоголю є «легким» і практично нешкідливим напоєм. Ця уявна нешкідливість стає пасткою, затягуючи людину у вир залежності непомітно, але невблаганно.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Однак, як і будь-який інший вид хімічної залежності, пивний алкоголізм безжально руйнує організм, підриваючи фізичне та психічне здоров’я людини. Він тягне за собою цілий букет соматичних захворювань: від проблем із серцево-судинною системою та печінкою до порушень роботи шлунково-кишкового тракту й гормонального дисбалансу. Окрім прямої шкоди для здоров’я, пивна залежність справляє руйнівний вплив на соціальні зв’язки, призводячи до конфліктів у сім’ї, проблем на роботі та втрати друзів. Якість життя людини стрімко падає, вона втрачає інтерес до колишніх захоплень, стає апатичною або, навпаки, агресивною.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Нарколог додому Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/vizov-narkologa-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/vizov-narkologa-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;нарколог-додому-харків&#34;&gt;Нарколог додому Харків&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;У житті трапляються моменти, коли впоратися з проблемою самотужки неможливо. Особливо це стосується алкогольної та наркотичної залежності, де кожна година зволікання може коштувати здоров’я, а то й життя. Наркологічна служба &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; пропонує послугу &lt;strong&gt;«Нарколог додому Харків»,&lt;/strong&gt; яка є швидким, зручним і безпечним рішенням для тих, хто потребує &lt;strong&gt;екстреної допомоги.&lt;/strong&gt; Ми розуміємо, що в таких ситуаціях важливі не лише професіоналізм і ефективність, але й повна конфіденційність. Наша бригада готова виїхати до вас у будь-який час доби, щоб надати кваліфіковану допомогу прямо у вас вдома.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Підшивка від алкоголізму</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/podshivka-ot-alkogolia-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/podshivka-ot-alkogolia-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;підшивка-від-алкоголізму-що-таке-підшивка-від-алкоголю&#34;&gt;Підшивка від алкоголізму: Що таке підшивка від алкоголю?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Підшивка від алкоголю&lt;/strong&gt; — це один із найпоширеніших і ефективних методів медикаментозного кодування, який використовується в наркології для лікування хронічного алкоголізму. Суть методу полягає у введенні під шкіру пацієнта (найчастіше в область лопатки або сідниці) спеціального препарату пролонгованої дії у формі капсули або гелю. Препарат повільно вивільняється у кровотік, створюючи постійну концентрацію активної речовини в організмі. Це втручання має бути строго добровільним і проходити анонімно під контролем кваліфікованого нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Підшивка від алкоголізму Харків</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/podshivka-ot-alkogolia-kharkiv-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/kharkiv/podshivka-ot-alkogolia-kharkiv-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;підшивка-від-алкоголізму-в-харкові&#34;&gt;Підшивка від алкоголізму в Харкові&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Підшивка від алкоголю, відома в народі як «торпеда»,&lt;/strong&gt; являє собою ефективний і радикальний хірургічний метод лікування алкогольної залежності. Суть методу полягає в імплантації під шкіру капсули, що містить концентровану дозу дисульфіраму. Цей препарат викликає вкрай неприємну й небезпечну токсичну реакцію, якщо пацієнт вживає спиртне. На відміну від інших методів, підшивка забезпечує постійну присутність дисульфіраму в організмі, що робить її надійним інструментом у боротьбі з алкоголізмом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Про нас</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/about-us/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/about-us/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;про-нас&#34;&gt;Про нас&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;медична-служба-umbrellaplus---безпечна-наркологія&#34;&gt;Медична служба UmbrellaPlus - Безпечна Наркологія&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Понад 12 років наша медична служба &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; допомагає людям розірвати порочне коло залежності та повернутися до повноцінного життя.&#xA;Ми віримо, що кожна людина заслуговує на другий шанс, і наша місія — надати її в атмосфері повної довіри, безпеки та анонімності.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../img/about/IMG_5892.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;За ці роки ми допомогли тисячам залежних людей, ставши для них надійною опорою на шляху одужання.&#xA;Ми пропонуємо повний спектр послуг для боротьби із залежністю, від екстреної допомоги до довгострокової реабілітації.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Реабілітація Алкозалежних</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/reabilitacia-alkozavisimih-ua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/services/reabilitacia-alkozavisimih-ua/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;реабілітація-алкозалежних-комплексний-шлях-до-довготривалої-тверезості&#34;&gt;Реабілітація Алкозалежних: Комплексний Шлях до Довготривалої Тверезості&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольна залежність — це хронічне,&lt;/strong&gt; прогресуюче й смертельне захворювання, яке зачіпає всі сфери життя людини: фізичне здоров’я, психіку, соціальні зв’язки та духовний стан. Виведення із запою та детоксикація є лише першими, екстреними кроками. Справжнє, довготривале одужання починається з реабілітації — тривалого й глибокого психосоціального процесу, спрямованого на повну зміну особистості та способу життя пацієнта.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;чому-детоксикації-недостатньо&#34;&gt;Чому Детоксикації Недостатньо?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медичне лікування алкоголізму&lt;/strong&gt; (детоксикація, купірування абстинентного синдрому, кодування) усуває лише фізичну залежність і її гострі прояви. Воно очищає тіло від токсинів і знімає потяг на рівні фізіології, але залишає недоторканою найнебезпечнішу частину хвороби — психологічну залежність.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сергей</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewslocal/kodirovanie-type-1/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда у вас сильная алкогольная зависимость, вы не только не можете&#xA;жить, но даже не представляете, что существует какой-либо смысл и&#xA;интерес в жизни без алкоголя. Это чувство очень хорошо понимают все&#xA;зависимые люди. Однако сейчас я могу не просто жить без спиртного, я&#xA;могу наслаждаться жизнью, испытывать радость и интерес. Мне помогла&#xA;процедура кодирования. Я не пью уже около года, и в будущем планирую&#xA;повторить эту процедуру.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Співпраця з UmbrellaPlus</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/collaboration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/collaboration/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;співпраця-з-umbrella-plus&#34;&gt;Співпраця з Umbrella-Plus&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../img/collaboration/2L4A0685.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;шановні-колеги-та-рекламодавці&#34;&gt;Шановні колеги та рекламодавці!&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Медична служба UmbrellaPlus Безпечна наркологія активно розвиває свою діяльність&#xA;в Україні та запрошує до взаємовигідної співпраці лікарів різних спеціальностей, а також&#xA;представників рекламної промисловості. Ми націлені на надання швидкої та кваліфікованої допомоги всім&#xA;пацієнтам, з особливим акцентом на наркологічну допомогу, і прагнемо розширювати охоплення нашої аудиторії.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;спеціальна-пропозиція-для-лікарів&#34;&gt;Спеціальна пропозиція для лікарів&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Якщо у вас є пацієнт, якому потрібна медична допомога вдома, і ви хочете забезпечити йому високоякісний сервіс, ми готові надати цю допомогу на &lt;strong&gt;процентній основі&lt;/strong&gt;. Це взаємовигідне партнерство, яке дозволяє вам розширити спектр послуг для ваших пацієнтів, забезпечуючи їм професійну підтримку, а нам допомагати більшій кількості нужденних.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Татьяна Котова</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/uk/reviewsgoogle/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Один из немногих грамотных врачей ! Сейчас непросто отыскать квалифицированного врача, которому будешь верить! Очень понравилось! Врач внимательный и говорит все по делу! Не боится брать на себя ответственность и принимать решения, от которых другие врачи открещиваются. В грамотности нет сомнений, никогда не делает лишних назначений и обследований, отвечает на все вопросы и поясняет каждый свой шаг, всегда точно определяет проблему. Он достойный доктор и неравнодушный человек, что, к сожалению, в наше время встречается не часто. Всем советую этого доктора.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
