<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Viva Plus | Наркология on Viva Plus</title>
    <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/</link>
    <description>Recent content in Viva Plus | Наркология on Viva Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <atom:link href="https://new.umbrella-plus.com.ua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/homepage/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/homepage/1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/homepage/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/homepage/2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/homepage/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/homepage/3/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title> Вывод из запоя на дому Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-na-domy-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-na-domy-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя-на-дому-харьков&#34;&gt;Вывод из запоя на дому Харьков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Вывод из запоя на дому&lt;/strong&gt; — это удобное, высокоэффективное и полностью анонимное решение, которое позволяет стабилизировать состояние пациента с помощью капельницы от алкоголя без необходимости госпитализации. Не откладывайте обращение за помощью — своевременное лечение поможет избежать серьезных осложнений и сохранить здоровье. &lt;strong&gt;Запой&lt;/strong&gt; — это не просто похмелье, а серьезная угроза для здоровья и жизни человека, требующая незамедлительного медицинского вмешательства. Длительное употребление алкоголя или сильная алкогольная интоксикация может привести к критическому ухудшению самочувствия, затрагивая все системы организма.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ilya Stalevich</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить искреннюю благодарность персоналу больницы за высокий уровень профессионализма и заботы. Я обратился в непростой период жизни и был приятно удивлен качеством оказанной помощи. Врачи оперативно подобрали эффективное лечение, учитывая все мои индивидуальные особенности. Приятно, что здесь не только качественно решают проблемы со здоровьем, но и уделяют внимание общему состоянию пациента, поддерживая на каждом этапе. Особая благодарность медсестрам за их терпение и внимание. Отличное место для восстановления здоровья и возвращения к полноценной жизни!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oleg Bantkovsky</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Спасибо! Вывели отца из более чем двухнедельного запоя. Приехал молодой специалист, но четко и грамотно разъяснил процедуру лечения, провел беседу с отцом и дал рекомендации на будущее. За 3 дня поставил папу на ноги.&#xA;Сервисом остались довольны.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vova Stashevsky</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дякую лікарю, який ставив мені крапельницю від інтоксикації. Вже через півгодини відчув облегшення. Якісна робота. Порекомендував товариш, який успішно пройшов процедуру кодування від алкоголізму.&#xA;Дякую. Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Александр</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Решила сделать укол от алкоголизма по рекомендации подруги, которая&#xA;проходила эту процедуру в этом же центре. Я сомневалась, но врачи&#xA;всё объяснили, успокоили. После укола не чувствую тяги к алкоголю,&#xA;хотя раньше сложно было представить день без выпивки. Сейчас&#xA;наслаждаюсь трезвостью, чувствую себя намного лучше.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анастасия Шевченко</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/vitaminy/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/vitaminy/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Прокапали витаминную капельницу, все прошло очень хорошо&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анатолий Сергеевич</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Опытный нарколог Станислав Вячеславович провел кодирование от&#xA;алкоголизма в феврале. Теперь уже почти год прошел, и я не&#xA;употребляю алкоголь. Завтра я собираюсь приехать на закрепление&#xA;результатов, и хочу выразить свою искреннюю благодарность доктору за&#xA;помощь и поддержку в этом нелегком процессе.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Никакими усилиями самостоятельно я не смогла преодолеть запой, и&#xA;наступала ломка, сопровождаемая повышенным давлением и пульсом.&#xA;Тогда я решила обратиться за помощью в клинику. Врачи оказали мне&#xA;неоценимую поддержку! Уже прошел месяц, и я не только не употребляю&#xA;алкоголь, но даже не испытываю к нему желания!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Могу с уверенностью порекомендовать данный центр для тех, кто ищет&#xA;помощь при выводе из запоя. Я неоднократно обращался к ним и могу&#xA;сказать, что цена соответствует качеству услуг. После проведения&#xA;капельницы в клинике, вся тяга к алкоголю проходит, и я чувствую&#xA;себя гораздо лучше. Это действительно эффективный метод, и я&#xA;благодарен клинике за их профессионализм и заботу!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Неоднократно я пытался бросить алкоголь самостоятельно, но каждый&#xA;раз уговаривал себя продолжать. Я сначала ограничивался одной&#xA;бутылкой в день, потом двумя, и в итоге вновь попадал в запой. Но в&#xA;итоге, я смог прекратить употребление алкоголя только после того,&#xA;как обратился в центр Амбрелла и заказал у них услугу вывода из&#xA;запоя. Уже не пью 3 месяца и удалось полностью восстановиться.&#xA;Благодарю врача который меня вел - Алексея Валерьевича.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Здравствуйте! Я хотел бы выразить свою искреннюю благодарность&#xA;клинике за быстрое и профессиональное освобождение моего мужа&#xA;пивного рабства! Ранее у меня уже не было никаких надежд на его&#xA;выздоровление. Однако, благодаря вашим перспективным методам&#xA;лечения, мы теперь идем к полному отказу от алкоголя. Вы дали нам&#xA;новую надежду и оказали неоценимую помощь! Спасибо вам за все!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я долгое время страдал от запоев и не мог справиться с этой&#xA;проблемой. Однако, когда я обратился в этот центр, они быстро&#xA;помогли мне вернуться на ноги, и самое главное - предоставили мне&#xA;возможность не возвращаться к запоям. Уже почти полгода я не&#xA;испытываю запоев! Это для меня настоящее чудо, я никогда не думал,&#xA;что смогу так преодолеть свои проблемы. Большое спасибо центру&#xA;Амбрелла!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодарю ваш центр Амбрелла за оперативное и высококачественное&#xA;лечение! Женский алкоголизм - это настоящее горе, с которым&#xA;невозможно справиться в одиночку. Я уже потеряла надежду, но&#xA;благодаря вашей помощи, она вернулась ко мне! Отдельная&#xA;благодарность врачу Станиславу Вячеславовичу, а также благодарность&#xA;Богу за то, что он послал мне такое чудо как ваша центр! Спасибо вам&#xA;всем!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-1/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить благодарность врачу Владиславу Алексеевичу за то, что&#xA;вы избавили меня от этого ужаса. Я уже был в отчаянии, перепробовал&#xA;множество клиник и центров, но только здесь я наконец получил&#xA;настоящую помощь! Алкоголь полностью разрушил меня, и если бы не&#xA;ваша помощь, я, возможно, уже не был бы жив. С вами я смог вернуть&#xA;себе жизнь и буду благодарен вам всегда!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ну в хлопців просто золоті руки й світла голова, мене капали&#xA;Олексій та Владислав, буквально за декілька сеансів я наче заново&#xA;народився, до цього пив більше 3х тижнів, не міг зупинитись, дуже&#xA;радий що знайшов саме цих спеціалістів, всім рекомендую&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В течение нескольких лет я злоупотреблял алкоголь, что привело к&#xA;увольнению с работы и вызвало у меня мысли о суициде. Понимая, что&#xA;такой образ жизни неприемлем, я обратился за помощью в клинику&#xA;&amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo;. Здесь я смог преодолеть свою зависимость от спиртного&#xA;благодаря заботливым и опытным врачам, а также эффективной системе&#xA;лечения. Спустя более года я полностью избавился от желания&#xA;употреблять алкоголь, и теперь моя жизнь вернулась в норму. Я даже&#xA;не приближаюсь к спиртному! Благодарю врачей клиники &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; за их&#xA;помощь и заботу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я обращался за помощью в различные клиники, пытаясь избавиться от&#xA;своей зависимости от алкоголя, но без особых успехов. Никак не мог&#xA;справиться с желанием прибегнуть к бутылке, пока друг не посоветовал&#xA;мне обратиться в центр &amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo;. Я записался на прием и был&#xA;поражен заботливым отношением к пациентам. Уже прошло два года, и&#xA;теперь я смотрю на алкоголь с абсолютной равнодушием, активно&#xA;занимаюсь спортом и улучшил отношения в семье. Благодаря центру&#xA;&amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo; моя жизнь была спасена от алкогольной зависимости!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить свою благодарность врачам из центра алкоголизма&#xA;&amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; за то, что они буквально спасли мою жизнь. В течение&#xA;последнего года я сильно увлекался питьем, и все это привело к&#xA;катастрофическим последствиям. Хотя я ходил на терапевтические&#xA;сеансы, но безрезультатно. Тогда я нашел адрес клиники &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; в&#xA;интернете, изучил отзывы и информацию о центре, и записался на&#xA;прием. Там мне сразу предложили методику лечения, которая помогла не&#xA;только справиться с физической ломкой, но и психической зависимостью&#xA;от алкоголя. Не буду распространяться, скажу только одно - после&#xA;пребывания в этой клинике я стал другим человеком, и навсегда забыл,&#xA;что такое привкус алкоголя. Больше меня не тянет на это! Я искренне&#xA;верю, что в центре &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo; трудятся настоящие целители душ!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;После сложного развода мой сын начал подавлять свою обиду и горе&#xA;употреблением алкоголя. Он старался скрывать это от меня, но я, как&#xA;мать, почувствовала, что что-то не так. В конечном итоге, ситуация&#xA;стала критической. Моя знакомая посоветовала мне обратиться в&#xA;клинику &amp;ldquo;Амбрела&amp;rdquo;. Я была приятно удивлена их работой! Они помогли&#xA;сыну преодолеть очередной период злоупотребления алкоголем, и с тех&#xA;пор прошел уже более года, и он совсем не пьет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодаря вашей помощи, моя семья была спасена. Я с трудом&#xA;уговорила мужа начать лечение, и последний каплей был пьяное ДТП. К&#xA;счастью, в аварии никто не пострадал, но это был для него сигнал к&#xA;действию. Он наконец согласился пройти курс лечения на дому, в&#xA;стационар не хотел ложиться. Лечение было трудным, и были моменты,&#xA;когда срыв был настолько близок, но благодаря вашему центру Амбрелла&#xA;мы справились с этим.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Для меня эта клиника стала настоящим спасением! Долгое время я&#xA;упорно отказывался от лечения, уверен был, что со мной все в&#xA;порядке. Но к счастью, семья уговорила меня попробовать. И сегодня я&#xA;чувствую себя невероятно счастливым, осознавая, что мне абсолютно не&#xA;нужен алкоголь. Огромное спасибо за помощь и поддержку, которые я&#xA;получил здесь! Я благодарен вам за новую возможность жить&#xA;полноценной и счастливой жизнью!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/alcoholism-type-2/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Выражаю благодарность ребятам, которые оказали мне помощь и не&#xA;отвернулись. Уже 10 месяцев я остаюсь чистой. Благодарю за то, что&#xA;помогли найти новый путь в моей жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/detox-posle-himii/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/detox-posle-himii/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Имел тяжелые последствия после химотерапии. Позвонил, сказали помогут. Капали каждый день в течении недели. Сейчас уже намного лучше&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Викликала своєму батьку який пив біля місяця, він нажаль дуже&#xA;запойний, але хлопцям вдалось його скажімо так &amp;ldquo;оживити&amp;rdquo; і він&#xA;навіть погодився на кодування, пишу відгук через 2 тижня після&#xA;кодування, все чудово.Спочатку дуже скептично відносилась але хлопці&#xA;себе виправдали. Займались нами Станіслав І Михайло, Дякую вам!!!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Выражаю благодарность врачам за превосходный результат лечения!&#xA;Честно говоря, я сомневался до последнего, что кодирование сможет&#xA;помочь мне. Ранее я обратился в другой центр, и подход врача и&#xA;процесс кодирования были совершенно иными, что привело к&#xA;неудовлетворительному результату. Из этого опыта я сделал вывод:&#xA;всегда ищите надежного специалиста!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;После многолетней безуспешной борьбы с алкоголизмом, я обратилась к&#xA;доктору Кресюн С.С. Мне 43 года, у меня высшее образование, есть муж&#xA;и я являюсь матерью двоих детей. На первый взгляд, моя жизнь была&#xA;удачной, но тем не менее, у меня развился запойный алкоголизм. Я&#xA;неоднократно проходила лечение в различных реабилитационных центрах,&#xA;обращалась к разным врачам и посещала анонимных алкоголиков. Я&#xA;старалась изо всех сил не пить, но тяга к алкоголю была&#xA;непереносимой. Несмотря на все мои усилия, вновь наступал запой.&#xA;Знакомые посоветовали закодироваться, и после изучения данной темы,&#xA;я нашла доктора Кресюна. Сейчас я уже три месяца трезва, и тяги к&#xA;алкоголю у меня совсем нет. Это для меня настоящее чудо. Я просто&#xA;живу!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодаря вашему центру, моего сына успешно закодировали от&#xA;алкогольной зависимости, и уже полтора года он не пьет. Я искренне&#xA;признательна руководителю центра, Кресюну Станиславу Вячеславовичу,&#xA;за его помощь и поддержку. Его профессионализм и забота помогли&#xA;вернуть сыну здоровую и трезвую жизнь, и я не могу не выразить ему&#xA;огромную благодарность за все, что он сделал для нашей семьи.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Алкоголизм - не приговор, и важно не терять надежду и продолжать&#xA;искать различные способы лечения. В случае с вашим мужем,&#xA;кодирование в центре &amp;ldquo;Амбрелла&amp;rdquo;. помогло ему справиться с&#xA;алкогольной зависимостью уже после всего одного индивидуального&#xA;сеанса. После прекращения употребления алкоголя, у него появилось&#xA;много энергии и сил, которые он стал направлять в правильное русло.&#xA;Теперь он даже устроился на работу. Это замечательные результаты, и&#xA;я рада за своего мужа и за нашу семью!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Очень повезло, что нашел такого замечательного специалиста! После&#xA;кодирования от алкоголизма прошло чуть больше месяца, и сегодня был&#xA;на закреплении. Отлично, что теперь не испытываю желания&#xA;пристраситься к алкоголю. Надеюсь, что востановлюсь на работе и&#xA;смогу уделить больше времени своей семье. Благодаря помощи&#xA;Станислава Вячеславовича, смог начать новую главу в своей жизни, и&#xA;за это огромное спасибо ему!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дуже довго не міг самостійно позбавитися залежності, тому зважився&#xA;на підшивку. Процедура пройшла успішно, і з того часу я навіть не&#xA;думаю про спиртне. Страх перед можливими наслідками допомагає&#xA;триматися на плаву, а підтримка фахівців – величезна підмога у цьому&#xA;нелегкому шляху. Центр надає як фізичну, а й моральну допомогу.&#xA;Вдячний їм за другий шанс.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я никогда не думал, что психологическое воздействие может настолько&#xA;сильно повлиять на мою жизнь. Врач помог осознать всю серьезность&#xA;ситуации, и теперь алкоголь не вызывает у меня никакого интереса.&#xA;Процедура безопасна и эффективна, рекомендую тем, кто хочет&#xA;по-настоящему изменить свою жизнь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я прошла кодирование гипнозом, и это было удивительное переживание.&#xA;Во время сеанса я почувствовала глубокое расслабление, а потом –&#xA;будто внутри что-то изменилось. Сейчас я свободна от алкоголя и&#xA;наслаждаюсь этим состоянием. Благодарю центр за профессионализм и&#xA;заботу! Отдельная благодарность Станиславу Вячеславовичу&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Чесно кажучи, боявся рецидиву, але з процедури минуло півроку, і я&#xA;навіть не думаю про випивку. Життя почало змінюватися на краще.&#xA;Дякуємо лікарям за підтримку та мотивацію!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Після багаторічної боротьби із залежністю вирішила звернутись в&#xA;клінку. Спочатку переживала, але лікарі дуже докладно розповіли про&#xA;процес та можливі наслідки. Зараз я не п&amp;rsquo;ю вже 8 місяців і почуваюся&#xA;чудово. Я така щаслива, що знайшла цей центр і знайшла контроль над&#xA;своїм життям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Метод Долженко казался мне странным, но я решил попробовать.&#xA;Оказалось, что это не просто кодировка, а глубокая работа с&#xA;психикой. Это позволило мне кардинально изменить отношение к&#xA;алкоголю. Уже год я не пью, и не планирую возвращаться к прежней&#xA;жизни. Простое человеческое спасибо!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-2/8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Гипноз помог мне избавиться от постоянной тяги к алкоголю. После&#xA;сеансов я заметила, что стала спокойнее и увереннее в себе. Теперь&#xA;алкоголь меня больше не интересует. Центр мне очень помог, и я&#xA;благодарна за их заботу и поддержку.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/pishevoe-otravl/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/pishevoe-otravl/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Не знаю что съел, но рвало очень крепко. Вызвал врача. Станислав Вячеславович просто спаситель. 10/10.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/vitaminy/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/vitaminy/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Через 3 дня заметила очень сильные улучшения. Как в плане настроения, так и на коже.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Владимир</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/vitaminy/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/vitaminy/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Друзья посоветовали прокапатся после тренировки, боли в мышцах почти не было + восстановление проходило намного быстрее&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя </title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя---выведение-из-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Вывод из запоя - Выведение из алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запой&lt;/strong&gt; – это не просто длительное употребление алкоголя, а серьёзное, угрожающее жизни состояние, представляющее собой замкнутый круг из острой интоксикации и мучительного абстинентного синдрома. В этом состоянии человек полностью теряет контроль над собой и не может прекратить приём спиртного, так как новая доза алкоголя временно снимает тяжёлые симптомы &amp;ldquo;ломки&amp;rdquo;, вызванные предыдущим возлиянием. Это приводит к критической, разрушительной нагрузке на все системы организма: сердце, печень, мозг и нервную систему.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя-на-дому&#34;&gt;Вывод из запоя на дому&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запой&lt;/strong&gt; – это не просто сильное похмелье, а острое и опасное для жизни состояние, представляющее собой фазу алкогольной зависимости. В этот период человек теряет контроль над собой и употребляет спиртное непрерывно в течение двух суток и более. Организм находится в состоянии тяжелейшей интоксикации, а продукты распада этилового спирта (в первую очередь ацетальдегид) отравляют все внутренние органы и системы. Длительное воздействие токсинов и резкое прекращение приема алкоголя без медицинского сопровождения может спровоцировать критические, фатальные осложнения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vivod-iz-zapoia-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя-харьков&#34;&gt;Вывод из запоя Харьков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Вывод из запоя&lt;/strong&gt; — это срочная наркологическая процедура, направленная на стабилизацию состояния пациента после длительного алкогольного опьянения. Этот процесс включает детоксикацию организма с помощью &lt;strong&gt;капельниц от алкоголя&lt;/strong&gt;. Запойное состояние представляет серьезную угрозу здоровью, так как приводит к обострению хронических заболеваний и риску осложнений. Вывод из запоя требует комплексного подхода, который не только устраняет симптомы похмелья, но и снижает патологическую тягу к спиртному. Обращение к неподготовленным специалистам или самостоятельные попытки выйти из запоя могут привести к тяжелым последствиям, вплоть до летального исхода. Наша клиника предлагает эффективные и безопасные методы, обеспечивая полную анонимность и конфиденциальность. Мы понимаем всю сложность и деликатность проблемы, поэтому наша команда готова оказать экстренную помощь 24/7.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вячеслав Семенченко</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Дякую команді Амбрелла! Все швидко, надійно, дієво, доступно по цінах, реально допомагає, високий рівень сервісу. Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Демедюк Алена</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Чудові професіонали, майстри своєї справи! Обслуговування на вищому рівні. Швидко, доступно, ефективно. Одразу привели брата до ладу! Рекомендую!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикация от амфетамина Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-amfetamina-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-amfetamina-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикация-от-амфетамина&#34;&gt;Детоксикация от амфетамина&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Употребление амфетамина&lt;/strong&gt; — это крайне опасная практика, которая несет в себе серьезные риски и разрушительные последствия для здоровья. Этот мощный психостимулятор, действуя на центральную нервную систему, вызывает состояние эйфории, повышенной энергии и бодрости, но расплата за это наступает быстро и бывает очень суровой. Регулярное или даже однократное употребление может привести к острой интоксикации и, что еще опаснее, к передозировке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно поэтому детоксикация является первым и самым важным шагом на пути к выздоровлению. Это не просто медицинская процедура, а экстренная мера, направленная на спасение жизни и здоровья человека. &lt;strong&gt;Главная цель детоксикации — максимально быстро и безопасно очистить организм от токсинов,&lt;/strong&gt; накопившихся в результате употребления амфетамина, и стабилизировать его физическое состояние. Этот этап помогает преодолеть физическую зависимость и снять мучительные симптомы абстинентного синдрома, тем самым открывая путь к дальнейшему, более глубокому лечению.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикация от кокаина Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kap-ot-kokaina-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kap-ot-kokaina-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикация-от-кокаина&#34;&gt;Детоксикация от кокаина&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кокаин&lt;/strong&gt; — это один из самых опасных и разрушительных наркотиков современности. Он не просто вызывает привыкание, а &lt;strong&gt;формирует сильнейшую психологическую зависимость,&lt;/strong&gt; которая полностью подчиняет себе волю человека, разрушает его личность, здоровье и социальные связи. Именно поэтому первым и самым важным шагом на пути к выздоровлению является &lt;strong&gt;детоксикация от кокаина&lt;/strong&gt; — процедура, направленная на экстренное и безопасное очищение организма от токсинов и продуктов распада наркотика.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В &lt;strong&gt;Харькове&lt;/strong&gt; эту процедуру проводят опытные и квалифицированные врачи наркологи, что позволяет эффективно и безболезненно справиться с острыми последствиями употребления. Профессиональная детоксикация не только выводит яды из организма, но и помогает стабилизировать физическое и психическое состояние пациента, облегчая мучительные симптомы ломки. Это первый и самый важный шаг к новой, свободной от зависимости жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикация от Лирики Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-liriki-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-liriki-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикация-от-лирики-прегабалинов-в-харькове&#34;&gt;Детоксикация от Лирики (прегабалинов) в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Зависимость от &amp;ldquo;Лирики&amp;rdquo; (прегабалина)&lt;/strong&gt; — это серьёзная проблема, которая требует профессионального подхода. Несмотря на то, что изначально препарат был разработан для лечения эпилепсии и тревожных расстройств, его бесконтрольное употребление приводит к тяжёлой физической и психической зависимости.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Детоксикация от &amp;ldquo;Лирики&amp;rdquo; (прегабалинов) в Харькове&lt;/strong&gt; — это первый и самый важный шаг на пути к выздоровлению. Она направлена на безопасное и эффективное очищение организма от наркотика и его метаболитов, а также на снятие мучительных симптомов абстинентного синдрома. Ломка от &amp;ldquo;Лирики&amp;rdquo; сопровождается невыносимой болью в мышцах и суставах, судорогами, бессонницей, а также сильной депрессией и паническими атаками. Процедура детоксикации проводится с помощью капельницы, состав которой подбирается индивидуально для каждого пациента. В неё входят препараты, которые помогают купировать болевой синдром, восстановить работу нервной системы и нормализовать сон. Это позволяет пережить самый сложный период с минимальными страданиями и подготовиться к дальнейшей реабилитации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикация от ЛСД в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-lsd-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-lsd-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикация-от-лсд-в-харькове&#34;&gt;Детоксикация от ЛСД в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ЛСД (диэтиламид лизергиновой кислоты)&lt;/strong&gt; — это мощнейший психоделический наркотик, который не вызывает физической зависимости, в отличие от опиоидов или стимуляторов. Однако это не делает его безопасным. &lt;strong&gt;Главная опасность ЛСД заключается в его разрушительном воздействии на психику.&lt;/strong&gt; Длительное или даже однократное употребление может привести к тяжёлым психологическим состояниям, включая панические атаки, психозы и неконтролируемый «бэд-трип». &lt;strong&gt;«Бэд-трип»&lt;/strong&gt; — это состояние, при котором вместо эйфории человек испытывает сильный страх, паранойю и тревогу, видит пугающие галлюцинации и теряет связь с реальностью. Это состояние требует немедленной медицинской помощи.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикация от опиоидов в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-opiodov-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-opiodov-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикация-от-налбуфина-метадона-опиоидов-в-харькове&#34;&gt;Детоксикация от налбуфина (метадона, опиоидов) в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Злоупотребление опиоидными препаратами, такими как метадон и налбуфин, приводит к тяжёлой зависимости и серьёзным последствиям для здоровья, разрушая жизнь человека и его близких.&lt;/strong&gt; Физиологическое привыкание к этим веществам развивается очень быстро, а отказ от них вызывает мучительную «ломку» (абстинентный синдром), которая сопровождается невыносимой болью, судорогами, тошнотой и психологическими страданиями.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Детоксикация — это первый и самый важный шаг на пути к полному выздоровлению.&lt;/strong&gt; Эта процедура помогает безопасно и эффективно вывести токсины из организма, облегчить «ломку» и подготовить пациента к дальнейшему лечению. В нашей клинике мы используем современные методы детоксикации, которые позволяют значительно уменьшить страдания и минимизировать риски для здоровья. Детоксикация — это не просто очищение, это основа для дальнейшей психотерапии и реабилитации, без которой полноценное выздоровление невозможно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикация от соли (α-PVP, MDPV, Мефедрон)</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-soli-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-soli-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикация-от-соли-α-pvp-mdpv-мефедрон&#34;&gt;Детоксикация от соли (α-PVP, MDPV, Мефедрон)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Употребление синтетических наркотиков, таких как &lt;strong&gt;«соли» (α-PVP, MDPV) и мефедрон,&lt;/strong&gt; стало одной из самых серьёзных проблем современной наркологии. Эти вещества вызывают молниеносное и крайне сильное привыкание, разрушая психику и тело человека за считанные недели или месяцы. Отказ от них сопровождается мучительной «ломкой» и острыми психотическими состояниями. Единственный способ безопасно и эффективно справиться с этим состоянием — это &lt;strong&gt;профессиональная детоксикация от соли (α-PVP, MDPV, Мефедрон).&lt;/strong&gt; Наша наркологическая служба предоставляет экстренную помощь, помогая людям вернуться к жизни без зависимости.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Детоксикация от экстази в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-mdma-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/detox-ot-mdma-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;детоксикация-от-экстази-в-харькове&#34;&gt;Детоксикация от экстази в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Экстази, или МДМА, является одним из наиболее популярных клубных наркотиков.&lt;/strong&gt; Многие ошибочно считают его «безопасным», а его употребление — частью весёлого досуга, однако это очень опасное заблуждение. &lt;strong&gt;Употребление этого психостимулятора несёт серьёзные риски для здоровья, включая тяжёлую интоксикацию, передозировку и необратимые последствия для психики.&lt;/strong&gt; МДМА вызывает резкий выброс серотонина, что приводит к состоянию эйфории, но истощает запасы этого гормона, вызывая глубокую депрессию и тревожность после прекращения действия.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-быстрое-и-безопасное-возвращение-к-трезвости&#34;&gt;Капельница от алкоголя: Быстрое и безопасное возвращение к трезвости&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Капельница от алкоголя&lt;/strong&gt; — это гораздо больше, чем просто инфузия физраствора; это комплексная, научно обоснованная медицинская процедура, представляющая собой основу экстренной наркологической помощи. Ее ключевая задача — экстренная детоксикация организма, направленная на максимально быстрое и безопасное выведение ядовитых продуктов распада этанола, в первую очередь ацетальдегида, который и вызывает мучительное отравление.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Помимо очищения, капельница критически важна для &lt;strong&gt;купирования абстинентного синдрома (похмелья или ломки).&lt;/strong&gt; Она не только снимает физические мучения — тошноту, тремор, головную боль, но и восстанавливает жизненно важные функции, которые были нарушены длительным приемом спиртного: нормализует критически важный водно-электролитный баланс, стабилизирует артериальное давление и защищает истощенные органы, такие как сердце и печень.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя на дому</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-на-дому&#34;&gt;Капельница от алкоголя на дому&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Капельница от алкоголя на дому — это современный,&lt;/strong&gt; безопасный и эффективный способ быстрой детоксикации организма. Процедура помогает мягко вывести токсины, восстановить водно-солевой баланс и стабилизировать общее состояние после запоя или алкогольной интоксикации. Такой формат лечения позволяет избежать госпитализации, сохранить привычный комфорт и начать восстановление уже в домашних условиях — под контролем опытных специалистов.&#xA;Работаем круглосуточно. Конфиденциально. С заботой о вашем здоровье!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-дома--как-это-происходит&#34;&gt;Капельница от алкоголя дома – как это происходит…&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Процедура детоксикации на дому&lt;/strong&gt; — это быстрый, конфиденциальный и комфортный способ стабилизировать состояние при острой алкогольной интоксикации или выходе из запоя. Весь процесс проходит под контролем опытного врача-нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя на дому Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-на-дому-харьков&#34;&gt;Капельница от алкоголя на дому Харьков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Капельница от алкоголя&lt;/strong&gt; – это высокоэффективный метод лечения алкогольной интоксикации, позволяющий быстро вывести токсины, восстановить работу нервной и сердечно-сосудистой систем, снизить нагрузку на печень и почки. Алкогольная зависимость может нанести разрушительный удар по здоровью и жизни, поэтому если вы или ваши близкие столкнулись с запоем или интоксикацией, не откладывайте помощь. Профессиональное &lt;strong&gt;лечение от UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; обеспечит быстрое и безопасное восстановление, предотвращая развитие тяжелых осложнений.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-проходит-процедура-капельницы-от-алкоголя-на-дому-в-харькове&#34;&gt;Как проходит процедура капельницы от алкоголя на дому в Харькове?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Процесс &lt;strong&gt;вызова врача для постановки капельницы от алкоголя на дому в Харькове&lt;/strong&gt; максимально упрощен для вашего удобства и конфиденциальности. Он включает несколько ключевых этапов:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kapelnica_ot_alkogola_kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-харьков&#34;&gt;Капельница от алкоголя Харьков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная интоксикация&lt;/strong&gt; – это серьезное состояние, которое требует оперативной и квалифицированной помощи. В &lt;strong&gt;Харькове&lt;/strong&gt; одним из самых эффективных и безопасных методов быстрого восстановления является капельница от алкоголя. Эта процедура способствует интенсивному выведению токсинов из организма, нормализации водно-электролитного баланса и улучшению общего самочувствия. Обратившись к профессионалам, вы сможете минимизировать вредное воздействие алкоголя и избежать серьезных последствий для здоровья.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;когда-нужна-капельница-от-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Когда нужна капельница от алкогольной интоксикации?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Необходимость в капельнице от алкогольной интоксикации возникает в случаях, когда организм не справляется с последствиями употребления спиртного самостоятельно. Основные показания к проведению процедуры включают:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от наркотиков в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kap-ot-nark-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kap-ot-nark-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-наркотиков-в-харькове&#34;&gt;Капельница от наркотиков в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Наркотическая зависимость&lt;/strong&gt; — это хроническое заболевание, которое затрагивает все сферы жизни человека: физическое и психическое здоровье, социальные связи, карьеру и отношения с близкими. Одним из первых и самых важных шагов на пути к выздоровлению является детоксикация — очищение организма от токсинов и продуктов распада психоактивных веществ. &lt;strong&gt;Капельница от наркотиков&lt;/strong&gt; — это эффективный и безопасный метод, который помогает быстро справиться с последствиями употребления и облегчить мучительные симптомы ломки. В &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; Харьков мы предоставляем эту услугу, помогая пациентам сделать первый шаг к трезвости.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolia-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolia-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-в-харькове&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм&lt;/strong&gt; — это не просто вредная привычка, а тяжелое, хроническое заболевание, которое постепенно разрушает все сферы жизни человека: его здоровье, психику, отношения с близкими и социальное положение. Самостоятельно справиться с этой зависимостью крайне сложно. Именно поэтому &lt;strong&gt;кодирование от алкоголизма&lt;/strong&gt; является одним из самых популярных и действенных методов, который позволяет человеку обрести контроль над своей жизнью.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В &lt;strong&gt;Харькове&lt;/strong&gt; эта процедура помогла уже тысячам людей разорвать замкнутый круг зависимости. Кодирование создает мощный барьер на пути к употреблению алкоголя, давая человеку необходимое время и возможность для полного восстановления. Оно не является панацеей, но это важный, порой решающий, первый шаг на пути к трезвой жизни. Проводимая под контролем опытных наркологов, эта процедура безопасна и эффективна, позволяя пациенту перейти к следующему этапу лечения — психологической реабилитации, которая закрепляет результат на долгие годы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма лазером</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-лазером&#34;&gt;Кодирование от Алкоголизма Лазером&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В поисках немедикаментозных решений для лечения алкогольной зависимости многие обращают внимание на кодирование от алкоголизма лазером (лазерная рефлексотерапия). Этот метод основан на воздействии &lt;strong&gt;низкоинтенсивного лазерного излучения (НИЛИ)&lt;/strong&gt; на определенные биологически активные точки тела. Хотя он имеет свою историю, его эффективность в классической наркологии часто вызывает споры.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-такое-кодирование-от-алкоголизма-лазером&#34;&gt;Что такое кодирование от алкоголизма лазером?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лазерное кодирование — это метод физиотерапии.&lt;/strong&gt; Теория заключается в том, что низкоинтенсивное лазерное излучение, направленное на биологически активные точки (аналогичные точкам акупунктуры), помогает нормализовать работу центральной нервной системы, снизить уровень тревоги и уменьшить патологическое влечение к алкоголю. Процедура обычно длится &lt;strong&gt;от 20 до 40 минут&lt;/strong&gt; и может проводиться курсом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма по методу Довженко в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kod-po-metody-dovjenko-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kod-po-metody-dovjenko-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-по-методу-довженко-в-харькове&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма по методу Довженко в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Зависимость от алкоголя&lt;/strong&gt; — это серьёзное и прогрессирующее заболевание, которое затрагивает все сферы жизни человека. Оно требует не просто отказа от спиртного, а комплексного и профессионального подхода. Одним из наиболее известных и эффективных методов борьбы с алкоголизмом является кодирование по методу Довженко.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот подход, разработанный известным наркологом &lt;strong&gt;Александром Довженко,&lt;/strong&gt; основан на психотерапевтическом воздействии. Он не предполагает введения медикаментов или хирургических манипуляций. Вместо этого, метод использует мягкое, но мощное внушение, направленное на подсознание пациента. В ходе сеансов психотерапевт помогает человеку сформировать устойчивое отвращение к алкоголю и активировать внутренние ресурсы для возвращения к трезвой жизни. Этот метод подходит тем, кто осознаёт свою проблему и искренне хочет от неё избавиться, и является важной частью комплексной программы по борьбе с алкогольной зависимостью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом дисульфирам</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-дисульфирам&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом дисульфирам&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная зависимость (алкоголизм) — это не слабость характера,&lt;/strong&gt; а прогрессирующее, хроническое заболевание, поражающее физическое и психическое здоровье человека, а также разрушающее его социальную жизнь. Успешное преодоление зависимости требует комплексного, многоэтапного и, главное, эффективного лечения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Среди методов медикаментозной поддержки одним из наиболее проверенных, надежных и широко применяемых в наркологической практике является &lt;strong&gt;кодирование от алкоголизма уколом Дисульфирам.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-работает-кодирование-уколом-дисульфирам&#34;&gt;Как работает кодирование уколом Дисульфирам?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Терапевтический эффект Дисульфирама основан на его специфическом воздействии на обмен этилового спирта (этанола)&lt;/strong&gt; в организме человека. Препарат блокирует фермент ацетальдегиддегидрогеназу, которая отвечает за расщепление ацетальдегида — токсичного продукта распада алкоголя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом дисульфирам в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka-ot-alkogola-disulfiram-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka-ot-alkogola-disulfiram-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-дисульфирам-в-харькове&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом дисульфирам в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм&lt;/strong&gt; — это тяжёлое хроническое заболевание, которое постепенно разрушает не только здоровье человека, но и все сферы его жизни: семью, карьеру, социальные связи. Это не просто вредная привычка, а болезнь, требующая профессионального и комплексного лечения. Одним из наиболее эффективных и проверенных методов в борьбе с алкогольной зависимостью является кодирование от алкоголизма уколом дисульфирам.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот метод помогает сформировать надёжный физический барьер, который предотвращает срыв и даёт человеку возможность начать новую, трезвую жизнь. &lt;strong&gt;Главная цель кодирования — дать пациенту время для работы с психологическими причинами зависимости,&lt;/strong&gt; пока физиологическая тяга к алкоголю блокирована. Процедура проводится квалифицированным наркологом в Харькове, что гарантирует безопасность и эффективность.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-эспераль&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм&lt;/strong&gt; – это серьезная и разрушительная зависимость, влияющая на здоровье, отношения и социальную жизнь человека. Для эффективного избавления от этой проблемы одним из наиболее действенных методов является кодирование уколом Эспераль. После кодировки с применением Эспераля, при употреблении алкоголя могут возникнуть крайне серьезные реакции, включая сильную тошноту, мучительную головную боль, рвоту, учащенное сердцебиение, резкий подъем артериального давления, а также высокий риск инфаркта, инсульта и остановки дыхания (апноэ), что может привести к летальному исходу. В медицинской службе &lt;strong&gt;UmbrellaPlus в Харькове&lt;/strong&gt; проводят профессиональное кодирование с помощью укола с Эспералем, помогая пациентам обрести трезвую жизнь и восстановить контроль над своим здоровьем.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-эспераль-решение-которое-ведёт-к-свободе&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль: Решение, которое ведёт к свободе&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодирование от алкоголизма с использованием укола Эспераль&lt;/strong&gt; – современная методика, позволяющая радикально изменить отношение пациента к алкоголю и обеспечить длительный период трезвости. В клинике UmbrellaPlus применяется инновационный подход, сочетающий медикаментозное воздействие и психологическую поддержку, что делает этот метод надежным решением для борьбы с алкогольной зависимостью. Мы подробно рассмотрим, как работает данный метод, его преимущества и почему именно &lt;strong&gt;UmbrellaPlus является лучшим выбором для лечения.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма: Капли Мидзо</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kapli-midzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kapli-midzo/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-создание-трезвого-барьера&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма: создание «трезвого барьера»&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Борьба с алкогольной зависимостью требует комплексного подхода. Важно не только работать над психологическими аспектами, но и создавать физиологические барьеры, препятствующие срыву. &lt;strong&gt;Капли Мидзо (Midzo)&lt;/strong&gt; — это современный метод медикаментозного кодирования, основанный на действии цианамида. Препарат формирует условно-рефлекторное отвращение к алкоголю, помогая пациенту сохранять трезвость и создавать основу для успешной реабилитации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;механизм-действия-капель-мидзо-цианамид&#34;&gt;Механизм действия капель Мидзо (Цианамид)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Действующее вещество капель Мидзо — цианамид&lt;/strong&gt; — блокирует фермент ацетальдегиддегидрогеназу в печени, необходимый для переработки токсичного продукта распада алкоголя — ацетальдегида. При употреблении даже небольшого количества алкоголя ацетальдегид накапливается, вызывая неприятные симптомы: приливы крови к лицу и шее, учащенное сердцебиение, пульсацию в голове, одышку, тошноту и рвоту. Эта реакция формирует стойкое условно-рефлекторное отвращение к вкусу и запаху алкоголя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодировка по методу Довженко</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovanie-po-dovgenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovanie-po-dovgenko/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-по-довженко&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма по Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодирование по методу Довженко&lt;/strong&gt; представляет собой одну из самых известных и проверенных временем психотерапевтических методик, разработанную заслуженным врачом-наркологом Александром Романовичем Довженко в 80-х годах прошлого века. Этот метод официально признан и широко применяется в наркологической практике как в Украине, так и за ее пределами. В отличие от химических методов лечения (таких как имплантация Дисульфирама), кодирование Довженко является психологическим и не требует введения медикаментов в организм.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Консультация нарколога</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/konsultacia-narkologa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/konsultacia-narkologa/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;консультация-нарколога&#34;&gt;Консультация нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Консультация нарколога необходима,&lt;/strong&gt; когда употребление психоактивных веществ (алкоголь, наркотики, лекарства) начинает негативно влиять на физическое и психическое здоровье, социальную жизнь и профессиональную деятельность человека. Обращение к специалисту требуется, если вы или ваш близкий сталкиваетесь со следующими проблемами:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Потеря контроля:&lt;/strong&gt; Невозможность остановиться после начала употребления или резкое увеличение доз.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Абстинентный синдром (ломка/похмелье):&lt;/strong&gt; Появление тяжелого физического и психического дискомфорта при прекращении приема вещества, который облегчается новой дозой.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Запои:&lt;/strong&gt; Длительное, непрерывное употребление алкоголя более суток.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Развитие толерантности:&lt;/strong&gt; Необходимость принимать всё большие дозы для достижения прежнего эффекта.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Психологические проблемы:&lt;/strong&gt; Сильная тревога, депрессия, агрессия, бессонница, напрямую связанные с употреблением или попытками бросить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-проходит-приём-нарколога&#34;&gt;Как проходит приём нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Прием у нарколога&lt;/strong&gt; – это конфиденциальная и доверительная беседа, которая проходит в несколько этапов:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма&#34;&gt;Лечение алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм — это хроническое,&lt;/strong&gt; прогрессирующее заболевание, которое требует профессионального, комплексного и своевременного лечения. Это не просто вредная привычка, а тяжелая химическая зависимость, разрушающая физическое здоровье, психику и социальные связи человека. В &lt;strong&gt;медицинской службе UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; мы предлагаем современные и анонимные программы лечения алкоголизма, начиная от детоксикации до полной реабилитации, чтобы вернуть пациента к полноценной и трезвой жизни.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;признаки-алкоголизма-когда-нужна-помощь&#34;&gt;Признаки алкоголизма: Когда нужна помощь?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;На ранних стадиях&lt;/strong&gt; алкогольная зависимость часто остается незамеченной или намеренно отрицается самим человеком и его окружением. Частое употребление списывается на внешние факторы: &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Я просто снимаю стресс&amp;rdquo;,&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Мне нужно расслабиться после тяжелого дня&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; или &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Это просто усталость&amp;rdquo;.&lt;/strong&gt; Однако, по мере развития заболевания, появляются четкие и тревожные признаки алкоголизма, которые указывают на устойчивую потерю контроля и формирование глубокой физической и психологической зависимости:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма у военных</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-alk-y-voenih/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-alk-y-voenih/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;анонимное-лечение-алкоголизма-у-военных&#34;&gt;Анонимное лечение алкоголизма у военных&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Военная служба,&lt;/strong&gt; особенно участие в боевых действиях, является источником колоссального стресса, боевых травм и психологических потрясений. Зачастую военнослужащие, ветераны и участники боевых действий пытаются справиться с последствиями ПТСР (посттравматического стрессового расстройства), тревогой, бессонницей и чувством вины, используя алкоголь как &lt;strong&gt;&amp;ldquo;самолечение&amp;rdquo;.&lt;/strong&gt; Это приводит к быстрому развитию алкогольной зависимости, которая требует специализированного и, главное, анонимного лечения. Признание проблемы и поиск помощи — это акт мужества, достойный уважения и поддержки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-alkogolizma-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-alkogolizma-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма-в-харькова&#34;&gt;Лечение алкоголизма в Харькова&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм&lt;/strong&gt; — это гораздо больше, чем просто вредная привычка. Это тяжелое, хроническое заболевание, которое постепенно разрушает здоровье, психику, карьеру и отношения с близкими. Без своевременного и профессионального вмешательства оно может привести к необратимым последствиям. В &lt;strong&gt;Харькове наша наркологическая служба UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; предлагает полный спектр услуг, направленных на эффективное лечение алкоголизма. Мы подходим к каждому случаю комплексно, начиная с экстренной помощи и заканчивая полноценной реабилитацией. Наша цель — не просто остановить употребление, но и помочь человеку вернуться к полноценной, здоровой жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-женского-алкоголизма&#34;&gt;Лечение Женского Алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Женский алкоголизм — это серьезная и, к сожалению, быстро прогрессирующая форма зависимости,&lt;/strong&gt; требующая немедленного и специализированного лечения. Из-за физиологических особенностей и высокого уровня стигматизации женщины часто дольше скрывают свою проблему, что приводит к более тяжелым последствиям для здоровья. В &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; мы предлагаем комплексный, анонимный и гуманный подход, учитывающий все особенности женской психики и физиологии.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-такое-женский-алкоголизм&#34;&gt;Что такое женский алкоголизм?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Женский алкоголизм — это патологическая зависимость от этанола у женщин,&lt;/strong&gt; характеризующаяся более быстрым формированием, злокачественным течением и тяжелыми физиологическими и психологическими последствиями по сравнению с мужским алкоголизмом.&#xA;&lt;strong&gt;Быстрое Развитие:&lt;/strong&gt; Женский организм (из-за меньшей массы тела и меньшего содержания фермента алкогольдегидрогеназы) быстрее накапливает токсины. Зависимость может сформироваться всего за &lt;strong&gt;1–3 года&lt;/strong&gt; регулярного употребления, в то время как у мужчин этот процесс часто занимает &lt;strong&gt;5–10 лет.&lt;/strong&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Тяжелые Последствия:&lt;/strong&gt; Из-за меньшей массы печени, внутренние органы женщины поражаются быстрее и сильнее.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-jenskogo-alkogolizma-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-jenskogo-alkogolizma-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-женского-алкоголизма-в-харькове&#34;&gt;Лечение женского алкоголизма в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Женский алкоголизм&lt;/strong&gt; — это не просто социальная проблема, а тяжёлое заболевание, которое требует особого подхода и понимания. Физиологические и психологические особенности женского организма делают зависимость более стремительной и разрушительной по сравнению с мужским алкоголизмом. У женщин толерантность к алкоголю формируется быстрее, а последствия для здоровья, такие как поражение печени, сердца и нервной системы, наступают раньше и носят более выраженный характер. Кроме того, женский алкоголизм часто сопровождается глубокими психологическими проблемами, такими как депрессия, тревожные расстройства и чувство стыда, которые усугубляют зависимость.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение наркомании в Харькове</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-nark-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-nark-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-наркомании-в-харькове&#34;&gt;Лечение наркомании в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Наркомания&lt;/strong&gt; — это не просто вредная привычка, а хроническое, прогрессирующее заболевание, которое разрушает жизнь человека и его близких. Это сложная проблема, которая требует комплексного и профессионального подхода, так как затрагивает не только физическое, но и психологическое состояние. &lt;strong&gt;Зависимость поражает все сферы жизни:&lt;/strong&gt; здоровье, карьеру, семью и социальные связи.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы верим, что каждый человек заслуживает второго шанса. &lt;strong&gt;Наша цель&lt;/strong&gt; — не просто снять симптомы, а найти и устранить корень проблемы. Наши программы лечения включают в себя детоксикацию, медикаментозную терапию, индивидуальную и групповую психотерапию, а также помощь в социальной адаптации. Мы предоставляем нашим пациентам все необходимые инструменты и знания, чтобы они могли не только преодолеть зависимость, но и научиться жить счастливо и полноценно без наркотиков.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Лечение пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивной алкоголизм — одна из самых распространённых и коварных форм зависимости.&lt;/strong&gt; Из-за кажущейся безвредности пива и его популярности в повседневной жизни многие не замечают, как регулярное употребление превращается в стойкую привычку, а затем — в настоящую болезнь. Пивной алкоголизм развивается медленно, но неизбежно приводит к разрушению здоровья, снижению интеллекта, проблемам с семьёй и работой.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медицинская служба UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; предлагает профессиональное лечение пивного алкоголизма с гарантией конфиденциальности. Мы помогаем пациентам пройти все этапы — от детоксикации и стабилизации состояния до кодирования и психотерапевтической реабилитации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-pivnogo-alkogolizma-kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/lechenie-pivnogo-alkogolizma-kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-пивного-алкоголизма-харьков&#34;&gt;Лечение пивного алкоголизма Харьков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивной алкоголизм&lt;/strong&gt; — это серьезное, коварное заболевание, которое зачастую остается в тени других форм алкогольной зависимости. Общество, к сожалению, часто недооценивает его истинную опасность, ошибочно полагая, что пиво из-за своего сравнительно низкого содержания алкоголя является «легким» и практически безвредным напитком. Эта мнимая безвредность становится ловушкой, затягивая человека в пучину зависимости незаметно, но неумолимо.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Однако, как и любой другой вид химической зависимости, пивной алкоголизм беспощадно разрушает организм, подрывая физическое и психическое здоровье человека. Он влечет за собой целый букет соматических заболеваний: от проблем с сердечно-сосудистой системой и печенью до нарушений работы желудочно-кишечного тракта и гормонального дисбаланса. Помимо прямого вреда для здоровья, пивная зависимость оказывает разрушительное воздействие на социальные связи, приводя к конфликтам в семье, проблемам на работе и потере друзей. Качество жизни человека стремительно падает, он теряет интерес к прежним увлечениям, становится апатичным или, наоборот, агрессивным.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Нарколог на дом Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vizov-narkologa-kharkov/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/vizov-narkologa-kharkov/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;нарколог-на-дом-харьков&#34;&gt;Нарколог на дом Харьков&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В жизни случаются моменты, когда справиться с проблемой в одиночку невозможно. Особенно это касается алкогольной и наркотической зависимости, где каждый час промедления может стоить здоровья, а то и жизни. Наркологическая служба &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; предлагает услугу &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Нарколог на дом Харьков&amp;rdquo;,&lt;/strong&gt; которая является быстрым, удобным и безопасным решением для тех, кто нуждается в &lt;strong&gt;экстренной помощи.&lt;/strong&gt; Мы понимаем, что в таких ситуациях важны не только профессионализм и эффективность, но и полная конфиденциальность. Наша бригада готова выехать к вам в любое время суток, чтобы оказать квалифицированную помощь прямо у вас дома.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/about-us/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/about-us/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;о-нас&#34;&gt;О нас&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;медицинская-служба-umbrella-plus--безопасная-наркология&#34;&gt;Медицинская служба Umbrella-Plus — Безопасная Наркология&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Более 12 лет наша медицинская служба &lt;strong&gt;Umbrella-Plus&lt;/strong&gt; помогает людям разорвать порочный круг зависимости и вернуться к полноценной жизни.&#xA;Мы верим, что каждый человек заслуживает второго шанса, и наша миссия — предоставить его в атмосфере полного доверия, безопасности и анонимности.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/about/IMG_5892.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;За эти годы мы помогли тысячам зависимых людей, став для них надёжной опорой на пути к выздоровлению.&#xA;Мы предлагаем полный спектр услуг для борьбы с зависимостью, от экстренной помощи до долгосрочной реабилитации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подшивка от алкоголизма</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/podshivka-ot-alkogolia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/podshivka-ot-alkogolia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;подшивка-от-алкоголизма-что-такое-подшивка-от-алкоголя&#34;&gt;Подшивка от алкоголизма: Что такое подшивка от алкоголя?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Подшивка от алкоголя&lt;/strong&gt; — это один из наиболее распространенных и эффективных методов медикаментозного кодирования, используемый в наркологии для лечения хронического алкоголизма. Суть метода заключается во введении под кожу пациента (чаще всего в область лопатки или ягодицы) специального препарата пролонгированного действия в форме капсулы или геля. Препарат медленно высвобождается в кровоток, создавая постоянную концентрацию активного вещества в организме. Это вмешательство должно быть строго добровольным и проходить анонимно под контролем квалифицированного нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подшивка от алкоголизма Харьков</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/podshivka_ot_alkogolizma_kharkiv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/kharkiv/podshivka_ot_alkogolizma_kharkiv/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;подшивка-от-алкоголизма-в-харькове&#34;&gt;Подшивка от алкоголизма в Харькове&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Подшивка от алкоголя, известная в народе как &amp;ldquo;торпеда&amp;rdquo;,&lt;/strong&gt; представляет собой эффективный и радикальный хирургический метод лечения алкогольной зависимости. Суть метода заключается в имплантации под кожу капсулы, содержащей концентрированную дозу дисульфирама. Этот препарат вызывает крайне неприятную и опасную токсическую реакцию, если пациент употребляет спиртное. В отличие от других методов, подшивка обеспечивает постоянное присутствие дисульфирама в организме, что делает её надёжным инструментом в борьбе с алкоголизмом.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Процедуру проводит квалифицированный врач-нарколог, имеющий опыт в общей хирургии, в стерильных условиях клиники или кабинета.  &lt;strong&gt;Главная цель подшивки – создать прочную основу для будущей трезвости,&lt;/strong&gt; делая употребление алкоголя невозможным как на физиологическом, так и на психологическом уровне. Это даёт человеку время, необходимое для работы с психологом и восстановления нормальной жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Реабилитация Алкозависимых</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/reabilitacia-alkozavisimih/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/reabilitacia-alkozavisimih/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;реабилитация-алкозависимых-комплексный-путь-к-долгосрочной-трезвости&#34;&gt;Реабилитация Алкозависимых: Комплексный Путь к Долгосрочной Трезвости&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная зависимость&lt;/strong&gt; — это хроническое, прогрессирующее и смертельное заболевание, которое затрагивает все сферы жизни человека: физическое здоровье, психику, социальные связи и духовное состояние. Вывод из запоя и детоксикация являются лишь первыми, экстренными шагами. Истинное, долгосрочное выздоровление начинается с реабилитации — длительного и глубокого психосоциального процесса, направленного на полное изменение личности и образа жизни пациента.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-детоксикации-недостаточно&#34;&gt;Почему Детоксикации Недостаточно?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медицинское лечение алкоголизма&lt;/strong&gt; (детоксикация, купирование абстинентного синдрома, кодирование) устраняет лишь физическую зависимость и ее острые проявления. Оно очищает тело от токсинов и снимает тягу на уровне физиологии, но оставляет нетронутой самую опасную часть болезни — психологическую зависимость.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Связаться с нами | Umbrella &#43;</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/contacts/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Umbrella Plus Безопасная наркология — это современная медицинская служба, специализирующаяся на лечении алкогольной и наркотической зависимости. Наша миссия — помочь людям, столкнувшимся с проблемами зависимости, вернуть контроль над своей жизнью, восстановить здоровье и обрести новую надежду на лучшее будущее.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы предлагаем комплексный подход к лечению, который включает современные методы кодирования, медикаментозную терапию, психотерапевтическую поддержку и программы реабилитации. Наши высококвалифицированные наркологи и специалисты, имеющие многолетний опыт, используют только проверенные и безопасные методики, соответствующие европейским стандартам. Это гарантирует не только эффективность лечения, но и максимальную безопасность для каждого пациента.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сергей</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewslocal/kodirovanie-type-1/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда у вас сильная алкогольная зависимость, вы не только не можете&#xA;жить, но даже не представляете, что существует какой-либо смысл и&#xA;интерес в жизни без алкоголя. Это чувство очень хорошо понимают все&#xA;зависимые люди. Однако сейчас я могу не просто жить без спиртного, я&#xA;могу наслаждаться жизнью, испытывать радость и интерес. Мне помогла&#xA;процедура кодирования. Я не пью уже около года, и в будущем планирую&#xA;повторить эту процедуру.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сотрудничество с Umbrella-Plus</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/collaboration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/collaboration/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;сотрудничество-с-umbrella-plus&#34;&gt;Сотрудничество с Umbrella-Plus&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/collaboration/2L4A0685.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;уважаемые-коллеги-и-рекламодатели&#34;&gt;Уважаемые коллеги и рекламодатели!&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Медицинская служба UmbrellaPlus Безопасная Наркология активно развивает свою деятельность&#xA;в Украине и приглашает к взаимовыгодному сотрудничеству врачей различных специальностей, а также&#xA;представителей рекламной индустрии. Мы нацелены на оказание скорой и квалифицированной помощи всем&#xA;пациентам, с особым акцентом на наркологическую помощь, и стремимся расширять охват нашей аудитории.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;особое-предложение-для-врачей&#34;&gt;Особое предложение для врачей&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если у вас есть пациент, которому требуется медицинская помощь на дому, и вы хотите обеспечить ему высококачественный сервис, мы готовы оказать эту помощь на &lt;strong&gt;процентной основе&lt;/strong&gt;. Это взаимовыгодное партнерство, которое позволяет вам расширить спектр услуг для ваших пациентов, обеспечивая им профессиональную поддержку, а нам – помогать большему числу нуждающихся.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Таблетированное кодирование от алкоголизма</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-ot-alkogolia-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/kodirovka-ot-alkogolia-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-таблетками&#34;&gt;Кодирование от Алкоголизма Таблетками&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодирование от алкоголизма – это комплекс мер, направленных на формирование стойкого отвращения или безразличия к спиртному.&lt;/strong&gt; Среди медикаментозных методов особое место занимает таблетированное кодирование, основанное на препаратах, содержащих Дисульфирам или его аналоги. Этот метод является одним из самых доступных и часто используется на начальных этапах лечения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;таблетки-тетурам-при-лечении-алкоголизма&#34;&gt;Таблетки Тетурам при лечении алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тетурам является классическим представителем препаратов на основе Дисульфирама.&lt;/strong&gt; Его действие направлено на блокировку фермента ацетальдегиддегидрогеназы в печени.&#xA;&lt;strong&gt;-Механизм действия:&lt;/strong&gt; Если пациент принимает алкоголь во время приема Тетурама, токсичный ацетальдегид не нейтрализуется и накапливается в крови, вызывая крайне тяжелую реакцию отравления (дисульфирам-этаноловую реакцию).&#xA;&lt;strong&gt;-Применение:&lt;/strong&gt; Тетурам принимается перорально (внутрь) по индивидуально назначенной схеме.&#xA;&lt;strong&gt;-Особенность:&lt;/strong&gt; Эффективность Тетурама полностью зависит от самодисциплины пациента. Если человек прекратит прием таблеток, защитный барьер исчезнет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Татьяна Котова</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/reviewsgoogle/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Один из немногих грамотных врачей ! Сейчас непросто отыскать квалифицированного врача, которому будешь верить! Очень понравилось! Врач внимательный и говорит все по делу! Не боится брать на себя ответственность и принимать решения, от которых другие врачи открещиваются. В грамотности нет сомнений, никогда не делает лишних назначений и обследований, отвечает на все вопросы и поясняет каждый свой шаг, всегда точно определяет проблему. Он достойный доктор и неравнодушный человек, что, к сожалению, в наше время встречается не часто. Всем советую этого доктора.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Экстренный вызов Нарколога</title>
      <link>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/narkolog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://new.umbrella-plus.com.ua/services/narkolog/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;нарколог-это&#34;&gt;Нарколог это&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – Ваш профессиональный помощник в борьбе с зависимостью. &lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – это не просто врач, это высококвалифицированный специалист с высшим медицинским образованием, чья работа является критически важной в ситуациях, угрожающих жизни и здоровью пациента. Нарколог специализируется на диагностике, лечении и профилактике всех видов зависимостей — алкогольной, наркотической, токсикомании. Его уникальные знания находятся на стыке психиатрии и терапии, что позволяет комплексно подходить к проблеме. Компетенция нарколога выходит далеко за рамки простого медикаментозного лечения, охватывая четыре ключевых направления:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
