<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Viva Plus</title>
    <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/</link>
    <description>Recent content in Лечение зависимостей | Umbrella &#43; on Viva Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Передаётся ли алкоголизм по наследству — мнение врача нарколога</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 22:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/peredaiotsa-li-alkogolizm-po-nasledstvy/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;передаётся-ли-алкоголизм-по-наследству--мнение-врача-нарколога&#34;&gt;Передаётся ли алкоголизм по наследству — мнение врача нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм&lt;/strong&gt; — одна из наиболее обсуждаемых и в то же время сильно стигматизированных форм зависимости в современном обществе. Несмотря на широкое распространение проблемы, вокруг неё по-прежнему существует множество заблуждений, страхов и упрощённых представлений. Особенно часто людей волнует вопрос наследственности: &lt;strong&gt;передаётся ли алкогольная зависимость от родителей к детям&lt;/strong&gt; и означает ли наличие пьющих родственников неизбежную судьбу для следующих поколений. Этот вопрос имеет не только медицинское, но и глубокое психологическое и социальное значение, поскольку напрямую влияет на самооценку человека, его жизненные установки и отношение к собственному будущему.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкоголизм выходного дня</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/alkogolizm-vykhodnogo-dnya-kogda-otdykh-stanovitsya-problemoi/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкоголизм-выходного-дня-что-если-отдых-становится-проблемой&#34;&gt;Алкоголизм выходного дня: что если «отдых» становится проблемой?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм выходного дня&lt;/strong&gt; — один из самых незаметных, но опасных форматов формирования алкогольной зависимости. Многие считают, что если выпивают только по пятницам, субботам или во время сезонных праздников, то это не проблема. «Я же не пью каждый день», — говорят люди, которые даже не подозревают, что их привычка уже давно перешла грань обычного отдыха.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;На самом деле алкоголизм выходного дня&lt;/strong&gt; — это систематическое употребление больших доз алкоголя в короткие промежутки времени с целью расслабления, снятия стресса и «перезагрузки». Это состояние входит в группу эпизодического, но интенсивного пьянства, которое медленно, но уверенно разрушает здоровье, психику, отношения и социальную жизнь человека.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Муж алкоголик — что делать?</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/sypryg-alkogolik-chto-delat/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;муж-алкоголик--что-делать&#34;&gt;Муж алкоголик — что делать?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная зависимость мужа — это не просто вредная привычка,&lt;/strong&gt; а хроническое заболевание, которое пронизывает все аспекты семейной жизни и постепенно разрушает устои домашнего быта. Она отражается на физическом здоровье самого человека (хроническая интоксикация, болезни печени, сердца, нарушение сна и аппетита), на его психике (депрессия, агрессия, эмоциональная нестабильность), а также на отношениях в паре: доверие подрывается, появляются лжи, ссоры, скрытность и конфликтные ситуации. Финансовые последствия нередко оказываются катастрофическими — значительные траты на алкоголь, потеря работы или снижение трудоспособности, долговые обязательства. &lt;strong&gt;Для детей это — стрессовая среда,&lt;/strong&gt; риск травм и прерывания нормального развития; у супруги возрастает уровень тревоги, усталости и чувства вины, что может привести к эмоциональному выгоранию и проблемам со здоровьем.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольная шизофрения - определение и понятие</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/alkogolna-shizofrenia/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/alkogolna-shizofrenia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольная-шизофрения&#34;&gt;Алкогольная шизофрения&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная шизофрения — это одно из самых тяжёлых последствий хронического алкоголизма.&lt;/strong&gt; Это состояние характеризуется глубокими изменениями психики, нарушением мышления, восприятия, памяти и поведения. Постепенно человек теряет связь с реальностью, становится подозрительным, агрессивным, замкнутым и может представлять опасность как для себя, так и для окружающих.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Возникновение алкогольной шизофрении — не случайность.&lt;/strong&gt; Многолетнее злоупотребление спиртным разрушает нервную систему, нарушает обмен нейромедиаторов и вызывает стойкие изменения в головном мозге. Если вовремя не начать лечение, заболевание может привести к полной деградации личности и инвалидности.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алкогольная эпилепсия</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/alkogolnaia-epilepsia/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/alkogolnaia-epilepsia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;алкогольная-эпилепсия&#34;&gt;Алкогольная эпилепсия&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная эпилепсия — это одно из наиболее опасных неврологических осложнений,&lt;/strong&gt; связанных с длительным, интенсивным употреблением алкоголя или его резкой отменой. Это состояние, при котором судорожная активность головного мозга провоцируется нарушением нейрохимического баланса. Повторные абстинентные припадки сигнализируют о глубоком повреждении ЦНС и многократно повышают риск развития хронической, независимой от алкоголя эпилепсии. Своевременное распознавание и специализированное лечение критически важны для спасения жизни и предотвращения инвалидизации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-такое-алкогольная-эпилепсия&#34;&gt;Что такое алкогольная эпилепсия&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Термин &lt;strong&gt;«алкогольная эпилепсия»&lt;/strong&gt; охватывает два взаимосвязанных, но клинически разных явления:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как быстро избавиться от похмелья</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/blog/kak-bistro-izbavitsa-ot-pohmelia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-быстро-избавиться-от-похмелья&#34;&gt;Как быстро избавиться от похмелья&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Похмелье — это болезненное состояние,&lt;/strong&gt; возникающее после употребления алкоголя и сопровождающееся головной болью, тошнотой, слабостью, дрожью, тревожностью и обезвоживанием. В организме запускается токсическая реакция, из-за которой человек чувствует себя разбитым и уставшим. Чтобы быстро избавиться от похмелья, важно понимать, что помогает в восстановлении, а что лишь ухудшает самочувствие. &lt;strong&gt;Ниже — эффективные способы привести себя в норму и советы,&lt;/strong&gt; когда нужна медицинская помощь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-возникает-похмелье-и-что-происходит-в-организме&#34;&gt;Почему возникает похмелье и что происходит в организме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Основная причина похмелья — воздействие на организм продукта распада этанола — ацетальдегида.&lt;/strong&gt; Он токсичнее самого алкоголя и вызывает сильную нагрузку на печень, нервную систему и сосуды. Что происходит после алкоголя:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
