<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alcoholism-type-1 on Viva Plus</title>
    <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/</link>
    <description>Recent content in Alcoholism-type-1 on Viva Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>uk-UA</language>
    <atom:link href="https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Никакими усилиями самостоятельно я не смогла преодолеть запой, и&#xA;наступала ломка, сопровождаемая повышенным давлением и пульсом.&#xA;Тогда я решила обратиться за помощью в клинику. Врачи оказали мне&#xA;неоценимую поддержку! Уже прошел месяц, и я не только не употребляю&#xA;алкоголь, но даже не испытываю к нему желания!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Могу с уверенностью порекомендовать данный центр для тех, кто ищет&#xA;помощь при выводе из запоя. Я неоднократно обращался к ним и могу&#xA;сказать, что цена соответствует качеству услуг. После проведения&#xA;капельницы в клинике, вся тяга к алкоголю проходит, и я чувствую&#xA;себя гораздо лучше. Это действительно эффективный метод, и я&#xA;благодарен клинике за их профессионализм и заботу!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Неоднократно я пытался бросить алкоголь самостоятельно, но каждый&#xA;раз уговаривал себя продолжать. Я сначала ограничивался одной&#xA;бутылкой в день, потом двумя, и в итоге вновь попадал в запой. Но в&#xA;итоге, я смог прекратить употребление алкоголя только после того,&#xA;как обратился в центр Амбрелла и заказал у них услугу вывода из&#xA;запоя. Уже не пью 3 месяца и удалось полностью восстановиться.&#xA;Благодарю врача который меня вел - Алексея Валерьевича.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Здравствуйте! Я хотел бы выразить свою искреннюю благодарность&#xA;клинике за быстрое и профессиональное освобождение моего мужа&#xA;пивного рабства! Ранее у меня уже не было никаких надежд на его&#xA;выздоровление. Однако, благодаря вашим перспективным методам&#xA;лечения, мы теперь идем к полному отказу от алкоголя. Вы дали нам&#xA;новую надежду и оказали неоценимую помощь! Спасибо вам за все!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я долгое время страдал от запоев и не мог справиться с этой&#xA;проблемой. Однако, когда я обратился в этот центр, они быстро&#xA;помогли мне вернуться на ноги, и самое главное - предоставили мне&#xA;возможность не возвращаться к запоям. Уже почти полгода я не&#xA;испытываю запоев! Это для меня настоящее чудо, я никогда не думал,&#xA;что смогу так преодолеть свои проблемы. Большое спасибо центру&#xA;Амбрелла!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Благодарю ваш центр Амбрелла за оперативное и высококачественное&#xA;лечение! Женский алкоголизм - это настоящее горе, с которым&#xA;невозможно справиться в одиночку. Я уже потеряла надежду, но&#xA;благодаря вашей помощи, она вернулась ко мне! Отдельная&#xA;благодарность врачу Станиславу Вячеславовичу, а также благодарность&#xA;Богу за то, что он послал мне такое чудо как ваша центр! Спасибо вам&#xA;всем!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Анонимно</title>
      <link>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://umbrellaplus.github.io/Viva-plus/uk/reviewslocal/alcoholism-type-1/7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу выразить благодарность врачу Владиславу Алексеевичу за то, что&#xA;вы избавили меня от этого ужаса. Я уже был в отчаянии, перепробовал&#xA;множество клиник и центров, но только здесь я наконец получил&#xA;настоящую помощь! Алкоголь полностью разрушил меня, и если бы не&#xA;ваша помощь, я, возможно, уже не был бы жив. С вами я смог вернуть&#xA;себе жизнь и буду благодарен вам всегда!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
