<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Лечение алкоголизма on Umbrella Plus</title>
    <link>/services/</link>
    <description>Recent content in Лечение алкоголизма on Umbrella Plus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-UA</language>
    <atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Вывод из запоя </title>
      <link>/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/vivod-iz-zapoia-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя---выведение-из-алкогольной-интоксикации&#34;&gt;Вывод из запоя - Выведение из алкогольной интоксикации&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запой&lt;/strong&gt; – это не просто длительное употребление алкоголя, а серьёзное, угрожающее жизни состояние, представляющее собой замкнутый круг из острой интоксикации и мучительного абстинентного синдрома. В этом состоянии человек полностью теряет контроль над собой и не может прекратить приём спиртного, так как новая доза алкоголя временно снимает тяжёлые симптомы &amp;ldquo;ломки&amp;rdquo;, вызванные предыдущим возлиянием. Это приводит к критической, разрушительной нагрузке на все системы организма: сердце, печень, мозг и нервную систему.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вывод из запоя на дому</title>
      <link>/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/vivod-iz-zapoia-na-domy-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;вывод-из-запоя-на-дому&#34;&gt;Вывод из запоя на дому&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Запой&lt;/strong&gt; – это не просто сильное похмелье, а острое и опасное для жизни состояние, представляющее собой фазу алкогольной зависимости. В этот период человек теряет контроль над собой и употребляет спиртное непрерывно в течение двух суток и более. Организм находится в состоянии тяжелейшей интоксикации, а продукты распада этилового спирта (в первую очередь ацетальдегид) отравляют все внутренние органы и системы. Длительное воздействие токсинов и резкое прекращение приема алкоголя без медицинского сопровождения может спровоцировать критические, фатальные осложнения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя</title>
      <link>/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kapelnica-ot-alkogolia-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-быстрое-и-безопасное-возвращение-к-трезвости&#34;&gt;Капельница от алкоголя: Быстрое и безопасное возвращение к трезвости&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Капельница от алкоголя&lt;/strong&gt; — это гораздо больше, чем просто инфузия физраствора; это комплексная, научно обоснованная медицинская процедура, представляющая собой основу экстренной наркологической помощи. Ее ключевая задача — экстренная детоксикация организма, направленная на максимально быстрое и безопасное выведение ядовитых продуктов распада этанола, в первую очередь ацетальдегида, который и вызывает мучительное отравление.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Помимо очищения, капельница критически важна для &lt;strong&gt;купирования абстинентного синдрома (похмелья или ломки).&lt;/strong&gt; Она не только снимает физические мучения — тошноту, тремор, головную боль, но и восстанавливает жизненно важные функции, которые были нарушены длительным приемом спиртного: нормализует критически важный водно-электролитный баланс, стабилизирует артериальное давление и защищает истощенные органы, такие как сердце и печень.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Капельница от алкоголя на дому</title>
      <link>/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kapelnica_ot_alkogola_na_domy_umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-на-дому&#34;&gt;Капельница от алкоголя на дому&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Капельница от алкоголя на дому — это современный,&lt;/strong&gt; безопасный и эффективный способ быстрой детоксикации организма. Процедура помогает мягко вывести токсины, восстановить водно-солевой баланс и стабилизировать общее состояние после запоя или алкогольной интоксикации. Такой формат лечения позволяет избежать госпитализации, сохранить привычный комфорт и начать восстановление уже в домашних условиях — под контролем опытных специалистов.&#xA;Работаем круглосуточно. Конфиденциально. С заботой о вашем здоровье!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;капельница-от-алкоголя-дома--как-это-происходит&#34;&gt;Капельница от алкоголя дома – как это происходит…&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Процедура детоксикации на дому&lt;/strong&gt; — это быстрый, конфиденциальный и комфортный способ стабилизировать состояние при острой алкогольной интоксикации или выходе из запоя. Весь процесс проходит под контролем опытного врача-нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма лазером</title>
      <link>/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kodirovanie-ot-alkogolizma-lazerom/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-лазером&#34;&gt;Кодирование от Алкоголизма Лазером&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В поисках немедикаментозных решений для лечения алкогольной зависимости многие обращают внимание на кодирование от алкоголизма лазером (лазерная рефлексотерапия). Этот метод основан на воздействии &lt;strong&gt;низкоинтенсивного лазерного излучения (НИЛИ)&lt;/strong&gt; на определенные биологически активные точки тела. Хотя он имеет свою историю, его эффективность в классической наркологии часто вызывает споры.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-такое-кодирование-от-алкоголизма-лазером&#34;&gt;Что такое кодирование от алкоголизма лазером?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лазерное кодирование — это метод физиотерапии.&lt;/strong&gt; Теория заключается в том, что низкоинтенсивное лазерное излучение, направленное на биологически активные точки (аналогичные точкам акупунктуры), помогает нормализовать работу центральной нервной системы, снизить уровень тревоги и уменьшить патологическое влечение к алкоголю. Процедура обычно длится &lt;strong&gt;от 20 до 40 минут&lt;/strong&gt; и может проводиться курсом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом дисульфирам</title>
      <link>/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kodirovka-ot-alkogolia-disulfiram-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-дисульфирам&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом дисульфирам&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная зависимость (алкоголизм) — это не слабость характера,&lt;/strong&gt; а прогрессирующее, хроническое заболевание, поражающее физическое и психическое здоровье человека, а также разрушающее его социальную жизнь. Успешное преодоление зависимости требует комплексного, многоэтапного и, главное, эффективного лечения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Среди методов медикаментозной поддержки одним из наиболее проверенных, надежных и широко применяемых в наркологической практике является &lt;strong&gt;кодирование от алкоголизма уколом Дисульфирам.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-работает-кодирование-уколом-дисульфирам&#34;&gt;Как работает кодирование уколом Дисульфирам?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Терапевтический эффект Дисульфирама основан на его специфическом воздействии на обмен этилового спирта (этанола)&lt;/strong&gt; в организме человека. Препарат блокирует фермент ацетальдегиддегидрогеназу, которая отвечает за расщепление ацетальдегида — токсичного продукта распада алкоголя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль</title>
      <link>/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kodirovka-ot-alkogolizma-espiarl-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-уколом-эспераль-решение-которое-ведёт-к-свободе&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма уколом Эспераль: Решение, которое ведёт к свободе&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодирование от алкоголизма с использованием укола Эспераль&lt;/strong&gt; – современная методика, позволяющая радикально изменить отношение пациента к алкоголю и обеспечить длительный период трезвости. В клинике UmbrellaPlus применяется инновационный подход, сочетающий медикаментозное воздействие и психологическую поддержку, что делает этот метод надежным решением для борьбы с алкогольной зависимостью. Мы подробно рассмотрим, как работает данный метод, его преимущества и почему именно &lt;strong&gt;UmbrellaPlus является лучшим выбором для лечения.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодирование от алкоголизма: Капли Мидзо</title>
      <link>/services/kapli-midzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kapli-midzo/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-создание-трезвого-барьера&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма: создание «трезвого барьера»&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Борьба с алкогольной зависимостью требует комплексного подхода. Важно не только работать над психологическими аспектами, но и создавать физиологические барьеры, препятствующие срыву. &lt;strong&gt;Капли Мидзо (Midzo)&lt;/strong&gt; — это современный метод медикаментозного кодирования, основанный на действии цианамида. Препарат формирует условно-рефлекторное отвращение к алкоголю, помогая пациенту сохранять трезвость и создавать основу для успешной реабилитации.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;механизм-действия-капель-мидзо-цианамид&#34;&gt;Механизм действия капель Мидзо (Цианамид)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Действующее вещество капель Мидзо — цианамид&lt;/strong&gt; — блокирует фермент ацетальдегиддегидрогеназу в печени, необходимый для переработки токсичного продукта распада алкоголя — ацетальдегида. При употреблении даже небольшого количества алкоголя ацетальдегид накапливается, вызывая неприятные симптомы: приливы крови к лицу и шее, учащенное сердцебиение, пульсацию в голове, одышку, тошноту и рвоту. Эта реакция формирует стойкое условно-рефлекторное отвращение к вкусу и запаху алкоголя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кодировка по методу Довженко</title>
      <link>/services/kodirovanie-po-dovgenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kodirovanie-po-dovgenko/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-по-довженко&#34;&gt;Кодирование от алкоголизма по Довженко&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодирование по методу Довженко&lt;/strong&gt; представляет собой одну из самых известных и проверенных временем психотерапевтических методик, разработанную заслуженным врачом-наркологом Александром Романовичем Довженко в 80-х годах прошлого века. Этот метод официально признан и широко применяется в наркологической практике как в Украине, так и за ее пределами. В отличие от химических методов лечения (таких как имплантация Дисульфирама), кодирование Довженко является психологическим и не требует введения медикаментов в организм.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Консультация нарколога</title>
      <link>/services/konsultacia-narkologa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/konsultacia-narkologa/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;консультация-нарколога&#34;&gt;Консультация нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Консультация нарколога необходима,&lt;/strong&gt; когда употребление психоактивных веществ (алкоголь, наркотики, лекарства) начинает негативно влиять на физическое и психическое здоровье, социальную жизнь и профессиональную деятельность человека. Обращение к специалисту требуется, если вы или ваш близкий сталкиваетесь со следующими проблемами:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Потеря контроля:&lt;/strong&gt; Невозможность остановиться после начала употребления или резкое увеличение доз.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Абстинентный синдром (ломка/похмелье):&lt;/strong&gt; Появление тяжелого физического и психического дискомфорта при прекращении приема вещества, который облегчается новой дозой.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Запои:&lt;/strong&gt; Длительное, непрерывное употребление алкоголя более суток.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Развитие толерантности:&lt;/strong&gt; Необходимость принимать всё большие дозы для достижения прежнего эффекта.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Психологические проблемы:&lt;/strong&gt; Сильная тревога, депрессия, агрессия, бессонница, напрямую связанные с употреблением или попытками бросить.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;как-проходит-приём-нарколога&#34;&gt;Как проходит приём нарколога&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Прием у нарколога&lt;/strong&gt; – это конфиденциальная и доверительная беседа, которая проходит в несколько этапов:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма</title>
      <link>/services/lechenie-alkogolizma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/lechenie-alkogolizma/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-алкоголизма&#34;&gt;Лечение алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкоголизм — это хроническое,&lt;/strong&gt; прогрессирующее заболевание, которое требует профессионального, комплексного и своевременного лечения. Это не просто вредная привычка, а тяжелая химическая зависимость, разрушающая физическое здоровье, психику и социальные связи человека. В &lt;strong&gt;медицинской службе UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; мы предлагаем современные и анонимные программы лечения алкоголизма, начиная от детоксикации до полной реабилитации, чтобы вернуть пациента к полноценной и трезвой жизни.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;признаки-алкоголизма-когда-нужна-помощь&#34;&gt;Признаки алкоголизма: Когда нужна помощь?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;На ранних стадиях&lt;/strong&gt; алкогольная зависимость часто остается незамеченной или намеренно отрицается самим человеком и его окружением. Частое употребление списывается на внешние факторы: &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Я просто снимаю стресс&amp;rdquo;,&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Мне нужно расслабиться после тяжелого дня&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; или &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Это просто усталость&amp;rdquo;.&lt;/strong&gt; Однако, по мере развития заболевания, появляются четкие и тревожные признаки алкоголизма, которые указывают на устойчивую потерю контроля и формирование глубокой физической и психологической зависимости:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение алкоголизма у военных</title>
      <link>/services/lechenie-alk-y-voenih/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/lechenie-alk-y-voenih/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;анонимное-лечение-алкоголизма-у-военных&#34;&gt;Анонимное лечение алкоголизма у военных&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Военная служба,&lt;/strong&gt; особенно участие в боевых действиях, является источником колоссального стресса, боевых травм и психологических потрясений. Зачастую военнослужащие, ветераны и участники боевых действий пытаются справиться с последствиями ПТСР (посттравматического стрессового расстройства), тревогой, бессонницей и чувством вины, используя алкоголь как &lt;strong&gt;&amp;ldquo;самолечение&amp;rdquo;.&lt;/strong&gt; Это приводит к быстрому развитию алкогольной зависимости, которая требует специализированного и, главное, анонимного лечения. Признание проблемы и поиск помощи — это акт мужества, достойный уважения и поддержки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение женского алкоголизма</title>
      <link>/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/lechenie-jenskogo-alkogolizma-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-женского-алкоголизма&#34;&gt;Лечение Женского Алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Женский алкоголизм — это серьезная и, к сожалению, быстро прогрессирующая форма зависимости,&lt;/strong&gt; требующая немедленного и специализированного лечения. Из-за физиологических особенностей и высокого уровня стигматизации женщины часто дольше скрывают свою проблему, что приводит к более тяжелым последствиям для здоровья. В &lt;strong&gt;UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; мы предлагаем комплексный, анонимный и гуманный подход, учитывающий все особенности женской психики и физиологии.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;что-такое-женский-алкоголизм&#34;&gt;Что такое женский алкоголизм?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Женский алкоголизм — это патологическая зависимость от этанола у женщин,&lt;/strong&gt; характеризующаяся более быстрым формированием, злокачественным течением и тяжелыми физиологическими и психологическими последствиями по сравнению с мужским алкоголизмом.&#xA;&lt;strong&gt;Быстрое Развитие:&lt;/strong&gt; Женский организм (из-за меньшей массы тела и меньшего содержания фермента алкогольдегидрогеназы) быстрее накапливает токсины. Зависимость может сформироваться всего за &lt;strong&gt;1–3 года&lt;/strong&gt; регулярного употребления, в то время как у мужчин этот процесс часто занимает &lt;strong&gt;5–10 лет.&lt;/strong&gt;&#xA;&lt;strong&gt;Тяжелые Последствия:&lt;/strong&gt; Из-за меньшей массы печени, внутренние органы женщины поражаются быстрее и сильнее.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лечение пивного алкоголизма</title>
      <link>/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/lechenie-pivnogo-alkogolizma-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лечение-пивного-алкоголизма&#34;&gt;Лечение пивного алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Пивной алкоголизм — одна из самых распространённых и коварных форм зависимости.&lt;/strong&gt; Из-за кажущейся безвредности пива и его популярности в повседневной жизни многие не замечают, как регулярное употребление превращается в стойкую привычку, а затем — в настоящую болезнь. Пивной алкоголизм развивается медленно, но неизбежно приводит к разрушению здоровья, снижению интеллекта, проблемам с семьёй и работой.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медицинская служба UmbrellaPlus&lt;/strong&gt; предлагает профессиональное лечение пивного алкоголизма с гарантией конфиденциальности. Мы помогаем пациентам пройти все этапы — от детоксикации и стабилизации состояния до кодирования и психотерапевтической реабилитации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Подшивка от алкоголизма</title>
      <link>/services/podshivka-ot-alkogolia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/podshivka-ot-alkogolia/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;подшивка-от-алкоголизма-что-такое-подшивка-от-алкоголя&#34;&gt;Подшивка от алкоголизма: Что такое подшивка от алкоголя?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Подшивка от алкоголя&lt;/strong&gt; — это один из наиболее распространенных и эффективных методов медикаментозного кодирования, используемый в наркологии для лечения хронического алкоголизма. Суть метода заключается во введении под кожу пациента (чаще всего в область лопатки или ягодицы) специального препарата пролонгированного действия в форме капсулы или геля. Препарат медленно высвобождается в кровоток, создавая постоянную концентрацию активного вещества в организме. Это вмешательство должно быть строго добровольным и проходить анонимно под контролем квалифицированного нарколога.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Реабилитация Алкозависимых</title>
      <link>/services/reabilitacia-alkozavisimih/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/reabilitacia-alkozavisimih/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;реабилитация-алкозависимых-комплексный-путь-к-долгосрочной-трезвости&#34;&gt;Реабилитация Алкозависимых: Комплексный Путь к Долгосрочной Трезвости&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Алкогольная зависимость&lt;/strong&gt; — это хроническое, прогрессирующее и смертельное заболевание, которое затрагивает все сферы жизни человека: физическое здоровье, психику, социальные связи и духовное состояние. Вывод из запоя и детоксикация являются лишь первыми, экстренными шагами. Истинное, долгосрочное выздоровление начинается с реабилитации — длительного и глубокого психосоциального процесса, направленного на полное изменение личности и образа жизни пациента.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-детоксикации-недостаточно&#34;&gt;Почему Детоксикации Недостаточно?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Медицинское лечение алкоголизма&lt;/strong&gt; (детоксикация, купирование абстинентного синдрома, кодирование) устраняет лишь физическую зависимость и ее острые проявления. Оно очищает тело от токсинов и снимает тягу на уровне физиологии, но оставляет нетронутой самую опасную часть болезни — психологическую зависимость.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Таблетированное кодирование от алкоголизма</title>
      <link>/services/kodirovka-ot-alkogolia-umbrellaplus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/kodirovka-ot-alkogolia-umbrellaplus/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;кодирование-от-алкоголизма-таблетками&#34;&gt;Кодирование от Алкоголизма Таблетками&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Кодирование от алкоголизма – это комплекс мер, направленных на формирование стойкого отвращения или безразличия к спиртному.&lt;/strong&gt; Среди медикаментозных методов особое место занимает таблетированное кодирование, основанное на препаратах, содержащих Дисульфирам или его аналоги. Этот метод является одним из самых доступных и часто используется на начальных этапах лечения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;таблетки-тетурам-при-лечении-алкоголизма&#34;&gt;Таблетки Тетурам при лечении алкоголизма&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тетурам является классическим представителем препаратов на основе Дисульфирама.&lt;/strong&gt; Его действие направлено на блокировку фермента ацетальдегиддегидрогеназы в печени.&#xA;&lt;strong&gt;-Механизм действия:&lt;/strong&gt; Если пациент принимает алкоголь во время приема Тетурама, токсичный ацетальдегид не нейтрализуется и накапливается в крови, вызывая крайне тяжелую реакцию отравления (дисульфирам-этаноловую реакцию).&#xA;&lt;strong&gt;-Применение:&lt;/strong&gt; Тетурам принимается перорально (внутрь) по индивидуально назначенной схеме.&#xA;&lt;strong&gt;-Особенность:&lt;/strong&gt; Эффективность Тетурама полностью зависит от самодисциплины пациента. Если человек прекратит прием таблеток, защитный барьер исчезнет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Экстренный вызов Нарколога</title>
      <link>/services/narkolog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/services/narkolog/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;нарколог-это&#34;&gt;Нарколог это&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – Ваш профессиональный помощник в борьбе с зависимостью. &lt;strong&gt;Нарколог&lt;/strong&gt; – это не просто врач, это высококвалифицированный специалист с высшим медицинским образованием, чья работа является критически важной в ситуациях, угрожающих жизни и здоровью пациента. Нарколог специализируется на диагностике, лечении и профилактике всех видов зависимостей — алкогольной, наркотической, токсикомании. Его уникальные знания находятся на стыке психиатрии и терапии, что позволяет комплексно подходить к проблеме. Компетенция нарколога выходит далеко за рамки простого медикаментозного лечения, охватывая четыре ключевых направления:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
